{"jsonapi":{"version":"1.0","meta":{"links":{"self":{"href":"http:\/\/jsonapi.org\/format\/1.0\/"}}}},"data":[{"type":"node--basic_page","id":"ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d?resourceVersion=id%3A48"},"working-copy":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d?resourceVersion=rel%3Aworking-copy"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":7,"drupal_internal__vid":48,"langcode":"en","revision_timestamp":"2021-10-20T20:22:21+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Navigation Cards Page","created":"2021-10-20T20:20:21+00:00","changed":"2021-10-20T20:22:21+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Csection class=\u0022usa-hero usagov-navpage-hero\u0022 aria-label=\u0022Introduction\u0022 style=\u0022background-image: url(https:\/\/placekitten.com\/800\/300)\u0022\u003E\r\n  \u003Cdiv class=\u0022grid-container\u0022\u003E\r\n    \u003Cdiv class=\u0022usa-hero__callout usagov-hero__callout\u0022\u003E\r\n      \u003Ch1 class=\u0022usa-hero__heading\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022usa-hero__heading--alt\u0022\u003EMost Popular\u003C\/h1\u003E\r\n      \u003Cul\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 1\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 2\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 3\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n      \u003C\/ul\u003E\r\n    \u003C\/div\u003E\r\n  \u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/section\u003E\r\n\u003Cp class=\u0022font-serif-lg\u0022\u003ELorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.\u003C\/p\u003E","format":"html","processed":"\u003Csection class=\u0022usa-hero usagov-navpage-hero\u0022 aria-label=\u0022Introduction\u0022 style=\u0022background-image: url(https:\/\/placekitten.com\/800\/300)\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022grid-container\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022usa-hero__callout usagov-hero__callout\u0022\u003E\n      \u003Ch1 class=\u0022usa-hero__heading\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022usa-hero__heading--alt\u0022\u003EMost Popular\u003C\/h1\u003E\n      \u003Cul\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 1\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 2\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022#\u0022\u003ELink 3\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n      \u003C\/ul\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/section\u003E\n\u003Cp class=\u0022font-serif-lg\u0022\u003ELorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.\u003C\/p\u003E","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/node_type?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A48"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/revision_uid?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A48"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/uid?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A48"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A48"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A48"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"98da5ec5-e08a-4d6d-832e-0eb027282728","meta":{"drupal_internal__target_id":12}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/field_page_type?resourceVersion=id%3A48"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ef8f9bd9-ca87-4b7d-a218-517f129fc58d\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A48"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a?resourceVersion=id%3A49"},"working-copy":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a?resourceVersion=rel%3Aworking-copy"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":8,"drupal_internal__vid":49,"langcode":"en","revision_timestamp":"2021-10-20T20:23:59+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Navigation Page 1","created":"2021-10-20T20:23:06+00:00","changed":"2021-10-20T20:23:59+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/node_type?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A49"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/revision_uid?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A49"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/uid?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A49"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A49"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A49"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/field_page_type?resourceVersion=id%3A49"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4cfa2acc-b125-45aa-a52a-f887a6a7ad4a\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A49"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99?resourceVersion=id%3A78"},"working-copy":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99?resourceVersion=rel%3Aworking-copy"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":17,"drupal_internal__vid":78,"langcode":"en","revision_timestamp":"2021-10-21T17:48:41+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Content Page 1","created":"2021-10-21T17:43:29+00:00","changed":"2021-10-21T17:48:41+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EContent Page 1 Body\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EContent Page 1 Body\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Content Page 1 Intro"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/node_type?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A78"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/revision_uid?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A78"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/uid?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A78"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A78"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A78"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/field_page_type?resourceVersion=id%3A78"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f2f8a832-7366-4842-9a13-0c7e71b89a99\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A78"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac?resourceVersion=id%3A87"},"working-copy":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac?resourceVersion=rel%3Aworking-copy"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":22,"drupal_internal__vid":87,"langcode":"en","revision_timestamp":"2021-10-22T14:13:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Test","created":"2021-10-22T14:07:16+00:00","changed":"2021-10-22T14:13:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00224ce98753-06bf-4fa2-9f91-37b7cd8cace4\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00224ce98753-06bf-4fa2-9f91-37b7cd8cace4\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00224ce98753-06bf-4fa2-9f91-37b7cd8cace4\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-accordion--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-accordion.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-accordion.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022usa-accordion paragraph paragraph--type--uswds-accordion paragraph--view-mode--embed paragraph--id--7\u0022 aria-multiselectable=\u0022false\u0022\u003E\n  \u003C!-- Use the accurate heading level to maintain the document outline --\u003E\n          \u003Ch2 class=\u0022usa-accordion__heading\u0022\u003E\n      \u003Cbutton class=\u0022usa-accordion__button\u0022 aria-expanded=\u0022false\u0022 aria-controls=\u00227-0\u0022\u003E\n        Married in the U.S.: How to Get a Certified Copy of a Marriage Certificate\n      \u003C\/button\u003E\n    \u003C\/h2\u003E\n    \u003Cdiv id=\u00227-0\u0022 class=\u0022usa-accordion__content usa-prose\u0022 hidden=\u0022\u0022\u003E\n                                    \n                                            \n                                        \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--text-field--default.html.twig\n   * paragraph--text-field.html.twig\n   x paragraph--default.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/uswds_paragraph_components\/templates\/paragraph--default.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text-field paragraph--view-mode--default paragraph--id--3\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph__column\u0022\u003E\n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-text--text-field.html.twig\n   * field--paragraph--field-text.html.twig\n   * field--paragraph--text-field.html.twig\n   * field--field-text.html.twig\n   * field--text-long.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.cdc.gov\/nchs\/w2w\/index.htm\u0022\u003EContact the state vital records office\u003C\/a\u003E. They will tell you the cost, what information you need to supply, and if you can\u00a0 get a copy online, by mail, or in person.\u003C\/p\u003E\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/uswds_paragraph_components\/templates\/paragraph--default.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n          \u003C\/div\u003E\n          \u003Ch2 class=\u0022usa-accordion__heading\u0022\u003E\n      \u003Cbutton class=\u0022usa-accordion__button\u0022 aria-expanded=\u0022false\u0022 aria-controls=\u00227-1\u0022\u003E\n        How to Get a Copy of a Marriage License\n      \u003C\/button\u003E\n    \u003C\/h2\u003E\n    \u003Cdiv id=\u00227-1\u0022 class=\u0022usa-accordion__content usa-prose\u0022 hidden=\u0022\u0022\u003E\n                                    \n                                            \n                                        \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--text-field--default.html.twig\n   * paragraph--text-field.html.twig\n   x paragraph--default.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/uswds_paragraph_components\/templates\/paragraph--default.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--text-field paragraph--view-mode--default paragraph--id--5\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022paragraph__column\u0022\u003E\n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-text--text-field.html.twig\n   * field--paragraph--field-text.html.twig\n   * field--paragraph--text-field.html.twig\n   * field--field-text.html.twig\n   * field--text-long.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-text field--type-text-long field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli aria-level=\u00221\u0022\u003EMost marriage licenses expire within 30 days to a year, depending on the issuing state.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Cul\u003E\u003Cli aria-level=\u00221\u0022\u003EIf yours expires or gets lost before you get married, apply for a new one.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/uswds_paragraph_components\/templates\/paragraph--default.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n          \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-accordion.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":null},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/node_type?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A87"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/revision_uid?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A87"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/uid?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A87"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A87"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A87"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/field_page_type?resourceVersion=id%3A87"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/77f567f0-6fe8-48d6-8d8a-2c70b5f250ac\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A87"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c?resourceVersion=id%3A1648"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":142,"drupal_internal__vid":1648,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-02-24T15:03:11+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Find COVID-19 Vaccine Locations","created":"2022-02-23T20:04:35+00:00","changed":"2022-02-24T15:03:11+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.vaccines.gov\/\u0022\u003EVaccines.gov\u003C\/a\u003E makes it easy to find COVID-19 vaccination sites. Select which vaccine you want and search by ZIP Code. Depending on your location, you may be able to choose from pharmacies, health department clinics, and other health care providers.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ciframe src=\u0022https:\/\/www.cdc.gov\/coronavirus\/2019-ncov\/vaccines\/vaccine-finder-widget_1.html\u0022 scrolling=\u0022no\u0022 width=\u0022280\u0022 height=\u0022400\u0022 title=\u0022Vaccine Finder Widget\u0022 style=\u0022overflow: hidden;\u0022 frameborder=\u00220\u0022\u003E \u003C!\u2013 Vaccine Finder Widget !\u2013\u003E \u003C\/iframe\u003E","format":"html","processed":"\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.vaccines.gov\/\u0022\u003EVaccines.gov\u003C\/a\u003E makes it easy to find COVID-19 vaccination sites. Select which vaccine you want and search by ZIP Code. Depending on your location, you may be able to choose from pharmacies, health department clinics, and other health care providers.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ciframe src=\u0022https:\/\/www.cdc.gov\/coronavirus\/2019-ncov\/vaccines\/vaccine-finder-widget_1.html\u0022 scrolling=\u0022no\u0022 width=\u0022280\u0022 height=\u0022400\u0022 title=\u0022Vaccine Finder Widget\u0022 style=\u0022overflow: hidden;\u0022 frameborder=\u00220\u0022\u003E \u003C!\u2013 Vaccine Finder Widget !\u2013\u003E \u003C\/iframe\u003E","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"COVID-19 vaccines are free and available to the public. Find a COVID-19 vaccination site near you."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/node_type?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1648"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1648"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/uid?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1648"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1648"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1648"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1648"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/14c7150a-b789-494f-b118-ee0b5d14760c\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1648"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c?resourceVersion=id%3A1659"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":124,"drupal_internal__vid":1659,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-02-24T17:01:08+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Estafas relacionadas con tr\u00e1mites migratorios","created":"2022-02-15T19:50:14+00:00","changed":"2022-02-24T17:01:08+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ELos estafadores buscan quedarse con su dinero. Tambi\u00e9n pueden causarle problemas con el proceso de inmigraci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003EC\u00f3mo protegerse de las estafas relacionadas con tr\u00e1mites migratorios\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPara evitar estafas comunes de tr\u00e1mites migratorios siga estas recomendaciones:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EInf\u00f3rmese siempre sobre tr\u00e1mites migratorios en los sitios web oficiales del Gobierno de Estados Unidos, por ejemplo, el del\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/es\u0022\u003EServicio de Inmigraci\u00f3n y Ciudadan\u00eda de Estados Unidos (USCIS, sigla en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E o el del\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/travel.state.gov\/content\/travel\/en\/us-visas.html\u0022\u003EDepartamento de Estado (en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EGuarde una copia de los documentos que entregue y de las cartas que reciba del Gobierno de EE. UU.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EConserve los recibos que le d\u00e9 el Servicio de Ciudadan\u00eda e Inmigraci\u00f3n de Estados Unidos.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EConsulte con un abogado de inmigraci\u00f3n para que le ayude con sus tr\u00e1mites. Tambi\u00e9n puede\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/es\/fraude-estafas-y-fallas-en-el-desempeno\/evite-las-estafas-de-inmigracion\/encuentre-servicios-legales\u0022\u003Esolicitar la ayuda de representantes acreditados por el Gobierno\u003C\/a\u003E.\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPara conocer m\u00e1s sobre estafas relacionadas con tr\u00e1mites migratorios y consejos para reconocerlas \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.consumidor.ftc.gov\/articulos\/s0141-estafas-contra-inmigrantes\u0022\u003Evisite la p\u00e1gina web de la Comisi\u00f3n Federal de Comercio (FTC, sigla en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003ED\u00f3nde reportar las estafas de tr\u00e1mites migratorios\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EReporte las estafas ante la Comisi\u00f3n Federal de Comercio (FTC, sigla en espa\u00f1ol) al 1-877-382-4357 o\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/reportefraude.ftc.gov\/#\/\u0022\u003Epresente una queja por escrito en l\u00ednea\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ELos estafadores buscan quedarse con su dinero. Tambi\u00e9n pueden causarle problemas con el proceso de inmigraci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003EC\u00f3mo protegerse de las estafas relacionadas con tr\u00e1mites migratorios\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EPara evitar estafas comunes de tr\u00e1mites migratorios siga estas recomendaciones:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EInf\u00f3rmese siempre sobre tr\u00e1mites migratorios en los sitios web oficiales del Gobierno de Estados Unidos, por ejemplo, el del\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/es\u0022\u003EServicio de Inmigraci\u00f3n y Ciudadan\u00eda de Estados Unidos (USCIS, sigla en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E o el del\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/travel.state.gov\/content\/travel\/en\/us-visas.html\u0022\u003EDepartamento de Estado (en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EGuarde una copia de los documentos que entregue y de las cartas que reciba del Gobierno de EE. UU.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EConserve los recibos que le d\u00e9 el Servicio de Ciudadan\u00eda e Inmigraci\u00f3n de Estados Unidos.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EConsulte con un abogado de inmigraci\u00f3n para que le ayude con sus tr\u00e1mites. Tambi\u00e9n puede\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/es\/fraude-estafas-y-fallas-en-el-desempeno\/evite-las-estafas-de-inmigracion\/encuentre-servicios-legales\u0022\u003Esolicitar la ayuda de representantes acreditados por el Gobierno\u003C\/a\u003E.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Cp\u003EPara conocer m\u00e1s sobre estafas relacionadas con tr\u00e1mites migratorios y consejos para reconocerlas \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.consumidor.ftc.gov\/articulos\/s0141-estafas-contra-inmigrantes\u0022\u003Evisite la p\u00e1gina web de la Comisi\u00f3n Federal de Comercio (FTC, sigla en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003ED\u00f3nde reportar las estafas de tr\u00e1mites migratorios\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EReporte las estafas ante la Comisi\u00f3n Federal de Comercio (FTC, sigla en espa\u00f1ol) al 1-877-382-4357 o\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/reportefraude.ftc.gov\/#\/\u0022\u003Epresente una queja por escrito en l\u00ednea\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Los estafadores intentan enga\u00f1ar a extranjeros que desean visitar, emigrar o que ya viven en Estados Unidos y deben hacer tr\u00e1mites migratorios."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/node_type?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1659"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1659"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/uid?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1659"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1659"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1659"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1659"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/de3cde38-e8ec-49aa-b6c0-453fc544721c\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1659"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256?resourceVersion=id%3A1715"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":145,"drupal_internal__vid":1715,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-03T13:06:05+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Buying from the U.S. Government","created":"2022-03-01T13:12:48+00:00","changed":"2022-03-03T13:06:05+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find out about surplus sales, collectibles, and other items available through purchase or auction."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/node_type?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1715"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1715"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/uid?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1715"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1715"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1715"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1715"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e4f774d8-d0e0-4caa-9b80-e80064f7d256\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1715"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b?resourceVersion=id%3A1716"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":151,"drupal_internal__vid":1716,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-03T13:06:45+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Federally Recognized Indian Tribes and Resources for Native Americans","created":"2022-03-01T14:23:52+00:00","changed":"2022-03-03T13:06:45+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find information about and resources for Native Americans and Alaska Native entities."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/node_type?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1716"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1716"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/uid?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1716"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1716"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1716"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1716"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2477b057-8b26-436a-becc-d60ff00bbd0b\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1716"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730?resourceVersion=id%3A1918"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":170,"drupal_internal__vid":1918,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-11T18:17:05+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"USAGov Products and Programs","created":"2022-03-08T21:48:28+00:00","changed":"2022-03-11T18:17:05+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Learn about all the products and programs in USAGov\u0027s portfolio."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/node_type?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1918"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1918"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/uid?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1918"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1918"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1918"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1918"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ba86b91-fbc3-49b1-91f7-32da1a02c730\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1918"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112?resourceVersion=id%3A1970"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":166,"drupal_internal__vid":1970,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-14T19:11:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"About the USA.gov Website","created":"2022-03-07T18:59:00+00:00","changed":"2022-03-14T19:11:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Learn about the U.S. government\u0027s official web portal, USA.gov."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/node_type?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1970"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1970"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/uid?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1970"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1970"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1970"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1970"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d09f058b-6075-4ae3-b20c-e7e9ba145112\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1970"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f?resourceVersion=id%3A1979"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":180,"drupal_internal__vid":1979,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-14T20:43:40+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Partner with USAGov","created":"2022-03-10T14:23:27+00:00","changed":"2022-03-14T20:43:40+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Get to know how U.S. government agencies, the media, and community-based organizations can partner with USAGov."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/node_type?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A1979"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A1979"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/uid?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A1979"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A1979"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A1979"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1979"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/606c8f42-fed3-489b-a14b-e1795af4e17f\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A1979"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1?resourceVersion=id%3A2005"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":196,"drupal_internal__vid":2005,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-15T15:26:26+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Will My Computer Work with USA.gov?","created":"2022-03-11T15:30:46+00:00","changed":"2022-03-15T15:26:26+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EUSA.gov is dedicated to providing a quality service for our visitors. We support the operating systems and tools used by the majority of visitors to our site. We test USA.gov on the latest versions of the most popular mobile devices and web browsers.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFor our mobile visitors, we support browsers on Android and iOS.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHere\u2019s where you can download the most recent versions of the most popular browsers:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/chrome\/\u0022\u003EGoogle Chrome\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.apple.com\/safari\/\u0022\u003EApple Safari\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.mozilla.org\/en-US\/firefox\/new\/\u0022\u003EMozilla Firefox\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/edge\u0022\u003EMicrosoft Edge\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIf you have any problems using our website, please \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/site-issue-report-form\u0022\u003Ereport the issue to us\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EUSA.gov is dedicated to providing a quality service for our visitors. We support the operating systems and tools used by the majority of visitors to our site. We test USA.gov on the latest versions of the most popular mobile devices and web browsers.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFor our mobile visitors, we support browsers on Android and iOS.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere\u2019s where you can download the most recent versions of the most popular browsers:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/chrome\/\u0022\u003EGoogle Chrome\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.apple.com\/safari\/\u0022\u003EApple Safari\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.mozilla.org\/en-US\/firefox\/new\/\u0022\u003EMozilla Firefox\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/edge\u0022\u003EMicrosoft Edge\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Cp\u003EIf you have any problems using our website, please \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/site-issue-report-form\u0022\u003Ereport the issue to us\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Learn more about the software that is compatible with USA.gov.\u00a0"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/node_type?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2005"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2005"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/uid?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2005"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2005"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2005"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2005"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9b31bad1-f2a1-48b7-8665-488d4c668ab1\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2005"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23?resourceVersion=id%3A2118"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":220,"drupal_internal__vid":2118,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-21T17:53:12+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Home Repair and Energy Efficiency Assistance Programs","created":"2022-03-21T17:31:03+00:00","changed":"2022-03-21T17:53:12+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Learn about government programs that may help with repairing or making improvements to your home."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/node_type?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2118"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2118"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/uid?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2118"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2118"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2118"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2118"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/be476063-4723-4a2e-ab5b-5c08d000dc23\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2118"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074?resourceVersion=id%3A2139"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":185,"drupal_internal__vid":2139,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-21T18:46:14+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Free Commercial Downloads","created":"2022-03-11T14:22:33+00:00","changed":"2022-03-21T18:46:14+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EWhen you click on a link below, you will leave our site and go to a non-government website. USAGov does not endorse these sites. We provide the links so you can get the free software needed to view some documents or to access audio and visual files on some websites.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPortable Document Format (PDF)\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESome documents on government websites are in Portable Document Format (PDF). PDFs allow you to view publications in their original format regardless of what type of computer, browser, or operating system you are using. To view, navigate, and print PDF documents, you need to \u003Ca href=\u0022https:\/\/get.adobe.com\/reader\/\u0022\u003Edownload the free Adobe Acrobat Reader software\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAdobe has Acrobat Reader \u003Ca href=\u0022https:\/\/helpx.adobe.com\/reader.html\u0022\u003Einstructions and a troubleshooting guide on their website\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIf you use a screen reader, you can \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.adobe.com\/accessibility\/products\/reader.html\u0022\u003Edownload Adobe software to make PDF files more accessible\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EReal Video and Real Audio Files\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EReal Video and Real Audio Files have the extension \u0022.ram\u0022, \u0022.ra\u0022, \u0022.rm\u0022, \u0022.rmm\u0022, \u0022.rp\u0022, \u0022.rms\u0022, \u0022.rt\u0022, \u0022.rmj\u0022. To play these files you need to \u003Ca href=\u0022https:\/\/realnetworks.com\/realplayer-page\u0022\u003Edownload free RealPlayer software from RealNetworks\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe Real file format allows you to \u0022stream\u0022 audio and video files, which means that you begin hearing and seeing the files without having to wait for the entire file to download. To hear audio on your computer, your system must also have speakers or earphones and a sound card.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ERSS (Really Simple Syndication) Aggregators\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ERSS feeds have the extension \u0022.xml\u0022, \u0022.rss\u0022, \u0022.sfm\u0022, \u0022.cfm\u0022, \u0022.rdf\u0022, \u0022.aspx\u0022, or \u0022.php\u0022. They require installation and use of RSS aggregator software. An RSS aggregator allows you to subscribe to an RSS feed. There are \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.lifewire.com\/top-free-online-rss-readers-3486649\u0022\u003Emany aggregators available\u003C\/a\u003E; some are free and some are available for sale.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ERSS feeds are commonly used on blogs, news websites, and other places with frequently updated content. An RSS aggregator gathers material from websites that you tell it to scan, and it brings new information from those sites to you. It\u0027s a convenient format because it allows you to view all the new content from multiple sources in one location.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPodcasts\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThese files have the extension \u0022.xml\u0022 and \u0022.php\u0022 and require installation and use of podcatching software (a type of aggregator).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou can download free podcatching software from:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/juicereceiver.sourceforge.net\/index.php\u0022\u003EJuice\u003C\/a\u003E (PC, Mac, and Linux)\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.apple.com\/itunes\/download\/\u0022\u003EiTunes\u003C\/a\u003E (PC and Mac)\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EPodcasting is a method of publishing audio broadcasts via the internet, allowing users to subscribe to a feed of new audio files, usually MP3s. Listeners subscribe to feeds using podcatching software, which periodically checks for and downloads new content automatically. Any digital audio player or computer with audio-playing software can play podcasts.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EOther Audio Files\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESome audio files on government websites have an \u0022.au\u0022 extension. You can play these files using the standard sound player that comes with your device\u0027s operating system. For example, \u003Ca href=\u0022http:\/\/windows.microsoft.com\/en-us\/windows\/windows-media-player\u0022\u003EWindows Media Player\u003C\/a\u003E for Windows, \u003Ca href=\u0022https:\/\/support.apple.com\/downloads\/quicktime\u0022\u003EQuickTime\u003C\/a\u003E for the Macintosh, and \u003Ca href=\u0022ftp:\/\/ftp.ncsa.uiuc.edu\/Mosaic\/Unix\/viewers\/xplaygizmo\/\u0022\u003EXPlayGizmo\u003C\/a\u003E for Unix. To hear audio on your computer, your system must also have speakers or earphones and a sound card.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EWhen you click on a link below, you will leave our site and go to a non-government website. USAGov does not endorse these sites. We provide the links so you can get the free software needed to view some documents or to access audio and visual files on some websites.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPortable Document Format (PDF)\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ESome documents on government websites are in Portable Document Format (PDF). PDFs allow you to view publications in their original format regardless of what type of computer, browser, or operating system you are using. To view, navigate, and print PDF documents, you need to \u003Ca href=\u0022https:\/\/get.adobe.com\/reader\/\u0022\u003Edownload the free Adobe Acrobat Reader software\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAdobe has Acrobat Reader \u003Ca href=\u0022https:\/\/helpx.adobe.com\/reader.html\u0022\u003Einstructions and a troubleshooting guide on their website\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EIf you use a screen reader, you can \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.adobe.com\/accessibility\/products\/reader.html\u0022\u003Edownload Adobe software to make PDF files more accessible\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EReal Video and Real Audio Files\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EReal Video and Real Audio Files have the extension \u0022.ram\u0022, \u0022.ra\u0022, \u0022.rm\u0022, \u0022.rmm\u0022, \u0022.rp\u0022, \u0022.rms\u0022, \u0022.rt\u0022, \u0022.rmj\u0022. To play these files you need to \u003Ca href=\u0022https:\/\/realnetworks.com\/realplayer-page\u0022\u003Edownload free RealPlayer software from RealNetworks\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe Real file format allows you to \u0022stream\u0022 audio and video files, which means that you begin hearing and seeing the files without having to wait for the entire file to download. To hear audio on your computer, your system must also have speakers or earphones and a sound card.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ERSS (Really Simple Syndication) Aggregators\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ERSS feeds have the extension \u0022.xml\u0022, \u0022.rss\u0022, \u0022.sfm\u0022, \u0022.cfm\u0022, \u0022.rdf\u0022, \u0022.aspx\u0022, or \u0022.php\u0022. They require installation and use of RSS aggregator software. An RSS aggregator allows you to subscribe to an RSS feed. There are \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.lifewire.com\/top-free-online-rss-readers-3486649\u0022\u003Emany aggregators available\u003C\/a\u003E; some are free and some are available for sale.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ERSS feeds are commonly used on blogs, news websites, and other places with frequently updated content. An RSS aggregator gathers material from websites that you tell it to scan, and it brings new information from those sites to you. It\u0027s a convenient format because it allows you to view all the new content from multiple sources in one location.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPodcasts\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EThese files have the extension \u0022.xml\u0022 and \u0022.php\u0022 and require installation and use of podcatching software (a type of aggregator).\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can download free podcatching software from:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/juicereceiver.sourceforge.net\/index.php\u0022\u003EJuice\u003C\/a\u003E (PC, Mac, and Linux)\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.apple.com\/itunes\/download\/\u0022\u003EiTunes\u003C\/a\u003E (PC and Mac)\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003EPodcasting is a method of publishing audio broadcasts via the internet, allowing users to subscribe to a feed of new audio files, usually MP3s. Listeners subscribe to feeds using podcatching software, which periodically checks for and downloads new content automatically. Any digital audio player or computer with audio-playing software can play podcasts.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EOther Audio Files\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ESome audio files on government websites have an \u0022.au\u0022 extension. You can play these files using the standard sound player that comes with your device\u0027s operating system. For example, \u003Ca href=\u0022http:\/\/windows.microsoft.com\/en-us\/windows\/windows-media-player\u0022\u003EWindows Media Player\u003C\/a\u003E for Windows, \u003Ca href=\u0022https:\/\/support.apple.com\/downloads\/quicktime\u0022\u003EQuickTime\u003C\/a\u003E for the Macintosh, and \u003Ca href=\u0022ftp:\/\/ftp.ncsa.uiuc.edu\/Mosaic\/Unix\/viewers\/xplaygizmo\/\u0022\u003EXPlayGizmo\u003C\/a\u003E for Unix. To hear audio on your computer, your system must also have speakers or earphones and a sound card.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Find free tools and software to help you access documents, audio and visual files."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/node_type?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2139"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2139"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/uid?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2139"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2139"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2139"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2139"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d77fd81e-e0e1-460a-a1ac-a74e61b37074\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2139"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37?resourceVersion=id%3A2142"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":186,"drupal_internal__vid":2142,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-21T18:47:50+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"How to Cite USA.gov","created":"2022-03-11T14:30:07+00:00","changed":"2022-03-21T18:47:50+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EAs the official guide to government information and services, USA.gov is happy to be an authoritative source for your research paper.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EHere are examples of how you can cite USA.gov in some of the most popular attribution formats.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EAPA Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETitle of specific document. (Last update or copyright date; if not known, put n.d.). In title of website. Retrieved date, from URL of specific document\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022bd59c288-7ca1-4286-8221-e21780007283\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/guides.himmelfarb.gwu.edu\/c.php?g=27779\u0026amp;p=170342\u0022\u003EFind more information about APA citations\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EChicago Manual of Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0022Title of specific page.\u0022 Source. Last modified use the last modified date provided near the bottom of every page in month day, year format. Link.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00220d8ff53d-36f5-4ada-af2b-bcc953f4f2a9\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/owl.purdue.edu\/owl\/research_and_citation\/chicago_manual_17th_edition\/cmos_formatting_and_style_guide\/chicago_manual_of_style_17th_edition.html\u0022\u003ELearn more information about Chicago style citations\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EMLA Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0022Title of specific page.\u0022 USA.gov, use the last modified date provided near the bottom of every page in day abbreviated month. year format, Link\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022ca13d011-8c56-460a-8a71-cbed29722a79\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/owl.purdue.edu\/owl\/research_and_citation\/mla_style\/mla_formatting_and_style_guide\/mla_formatting_and_style_guide.html\u0022\u003ESee more about creating an MLA citation\u003C\/a\u003E.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EAs the official guide to government information and services, USA.gov is happy to be an authoritative source for your research paper.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EHere are examples of how you can cite USA.gov in some of the most popular attribution formats.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EAPA Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ETitle of specific document. (Last update or copyright date; if not known, put n.d.). In title of website. Retrieved date, from URL of specific document\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022bd59c288-7ca1-4286-8221-e21780007283\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022bd59c288-7ca1-4286-8221-e21780007283\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--349 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003EPresidential Election Process. (2017). In USA.gov. Retrieved January 30, 2018, from \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election\u0022\u003Ehttps:\/\/www.usa.gov\/election\u003C\/a\u003E\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/guides.himmelfarb.gwu.edu\/c.php?g=27779\u0026amp;p=170342\u0022\u003EFind more information about APA citations\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EChicago Manual of Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0022Title of specific page.\u0022 Source. Last modified use the last modified date provided near the bottom of every page in month day, year format. Link.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00220d8ff53d-36f5-4ada-af2b-bcc953f4f2a9\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00220d8ff53d-36f5-4ada-af2b-bcc953f4f2a9\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--350 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u0022Presidential Election Process.\u0022 USA.gov. Last modified January 30, 2018. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election\u0022\u003Ehttps:\/\/www.usa.gov\/election\u003C\/a\u003E.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/owl.purdue.edu\/owl\/research_and_citation\/chicago_manual_17th_edition\/cmos_formatting_and_style_guide\/chicago_manual_of_style_17th_edition.html\u0022\u003ELearn more information about Chicago style citations\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EMLA Style\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0022Title of specific page.\u0022 USA.gov, use the last modified date provided near the bottom of every page in day abbreviated month. year format, Link\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EExample:\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022ca13d011-8c56-460a-8a71-cbed29722a79\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022ca13d011-8c56-460a-8a71-cbed29722a79\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--351 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003E\u0022Presidential Election Process.\u0022 USA.gov, 30 Jan. 2018, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election\u0022\u003Ehttps:\/\/www.usa.gov\/election\u003C\/a\u003E.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/owl.purdue.edu\/owl\/research_and_citation\/mla_style\/mla_formatting_and_style_guide\/mla_formatting_and_style_guide.html\u0022\u003ESee more about creating an MLA citation\u003C\/a\u003E.\u00a0\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Examples of how you can cite USA.gov in some of the most popular attribution formats."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/node_type?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2142"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2142"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/uid?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2142"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2142"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2142"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2142"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/bc55e360-528a-41d8-b84e-6633c2931d37\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2142"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7?resourceVersion=id%3A2207"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":239,"drupal_internal__vid":2207,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T14:37:41+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda del Trabajo","created":"2022-03-23T14:06:56+00:00","changed":"2022-03-23T14:37:41+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Trabajo?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1882, los primeros sindicatos estadounidenses propusieron crear un feriado para reconocer la aportaci\u00f3n de los trabajadores al pa\u00eds.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1894, el Congreso decret\u00f3 el primer lunes de septiembre como feriado federal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Trabajo?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA lo largo del pa\u00eds se celebra este d\u00eda con marchas, discursos y fuegos artificiales, entre otros.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOtros pa\u00edses festejan el D\u00eda del trabajo el d\u00eda 1 de mayo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u002288242160-c589-4a96-807c-8fb053125172\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Trabajo?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1882, los primeros sindicatos estadounidenses propusieron crear un feriado para reconocer la aportaci\u00f3n de los trabajadores al pa\u00eds.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1894, el Congreso decret\u00f3 el primer lunes de septiembre como feriado federal.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Trabajo?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EA lo largo del pa\u00eds se celebra este d\u00eda con marchas, discursos y fuegos artificiales, entre otros.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOtros pa\u00edses festejan el D\u00eda del trabajo el d\u00eda 1 de mayo.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u002288242160-c589-4a96-807c-8fb053125172\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u002288242160-c589-4a96-807c-8fb053125172\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--400 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"En Estados Unidos el D\u00eda del Trabajo se celebra el primer lunes de septiembre."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/node_type?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2207"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2207"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/uid?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2207"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2207"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2207"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2207"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/213b5ac6-32da-4be7-88d4-efe53cbefdc7\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2207"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43?resourceVersion=id%3A2210"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":236,"drupal_internal__vid":2210,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T14:38:57+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n de los Ca\u00eddos","created":"2022-03-23T13:49:36+00:00","changed":"2022-03-23T14:38:57+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra \u201cMemorial Day\u201d?\u003C\/strong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOriginalmente, el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n de los Ca\u00eddos solo honraba a quienes murieron en la Guerra Civil. Despu\u00e9s de la Primera Guerra Mundial esto cambi\u00f3 y, desde entonces, ese d\u00eda se recuerda a todos aquellos que han fallecido sirviendo a su pa\u00eds en combate.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1971, el Congreso decret\u00f3 el \u00faltimo lunes de mayo d\u00eda como festivo federal.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra \u201cMemorial Day\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUna de las tradiciones m\u00e1s importantes ocurre en el Cementerio Nacional de Arlington, Virginia, donde el presidente de Estados Unidos o el vicepresidente de Estados Unidos da un discurso para honrar la memoria de los ca\u00eddos en combate. Tambi\u00e9n se coloca la bandera de Estados Unidos a media asta, desde el amanecer hasta el mediod\u00eda.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn el 2000, el Congreso aprob\u00f3 la Ley de Recuerdo Nacional (\u201cThe National Remembrance Act\u201d), para alentar a los estadounidenses a observar un minuto de silencio a las 3 PM de ese d\u00eda en memoria de los ca\u00eddos en servicio a la naci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022450b5abf-a642-4baf-854f-d01bb47fb4c9\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra \u201cMemorial Day\u201d?\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EOriginalmente, el D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n de los Ca\u00eddos solo honraba a quienes murieron en la Guerra Civil. Despu\u00e9s de la Primera Guerra Mundial esto cambi\u00f3 y, desde entonces, ese d\u00eda se recuerda a todos aquellos que han fallecido sirviendo a su pa\u00eds en combate.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1971, el Congreso decret\u00f3 el \u00faltimo lunes de mayo d\u00eda como festivo federal.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra \u201cMemorial Day\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EUna de las tradiciones m\u00e1s importantes ocurre en el Cementerio Nacional de Arlington, Virginia, donde el presidente de Estados Unidos o el vicepresidente de Estados Unidos da un discurso para honrar la memoria de los ca\u00eddos en combate. Tambi\u00e9n se coloca la bandera de Estados Unidos a media asta, desde el amanecer hasta el mediod\u00eda.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn el 2000, el Congreso aprob\u00f3 la Ley de Recuerdo Nacional (\u201cThe National Remembrance Act\u201d), para alentar a los estadounidenses a observar un minuto de silencio a las 3 PM de ese d\u00eda en memoria de los ca\u00eddos en servicio a la naci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022450b5abf-a642-4baf-854f-d01bb47fb4c9\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022450b5abf-a642-4baf-854f-d01bb47fb4c9\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--397 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El D\u00eda de la Conmemoraci\u00f3n de los Ca\u00eddos (\u201cMemorial Day\u201d) se celebra el \u00faltimo lunes de mayo. Ese d\u00eda se honra a quienes fallecieron sirviendo en las Fuerzas Armadas de EE. UU."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/node_type?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2210"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2210"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/uid?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2210"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2210"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2210"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2210"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/9a1c4e16-64b5-4107-a9fa-91ed52428a43\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2210"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1?resourceVersion=id%3A2224"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":179,"drupal_internal__vid":2224,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-23T15:17:01+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Why Partner with USAGov?","created":"2022-03-10T14:18:44+00:00","changed":"2022-03-23T15:17:01+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EWe all have a common mission - to serve the public. USAGov offers powerful digital marketing and contact center solutions to help you accomplish your public engagement goals.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EHow Can USAGov Help My Organization?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUSAGov is here to work with you, with support that\u0027s tailored to your specific needs. We offer:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EDigital marketing and outreach\u0026nbsp;\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EContact center solutions\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EMultilingual expertise\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFor more than 50 years, our organization has pioneered the use of technology in engaging with the public, and our reach is now extensive.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022de03b2e3-312d-4f28-b336-558fd687dd72\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EEvery partnership is different.\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELet\u0027s talk about how USAGov can best support you.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022usa-button usa-button--secondary usa-button--big\u0022 href=\u0022https:\/\/connect.usa.gov\/digital-toolkit-get-started\u0022\u003EContact us and get started\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPromoting Your Partnership with USAGov\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWe offer a variety of logos and suggested text you can use to brand your partnership with USAGov.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EWe all have a common mission - to serve the public. USAGov offers powerful digital marketing and contact center solutions to help you accomplish your public engagement goals.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EHow Can USAGov Help My Organization?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EUSAGov is here to work with you, with support that\u0027s tailored to your specific needs. We offer:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EDigital marketing and outreach\u00a0\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EContact center solutions\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMultilingual expertise\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Cp\u003EFor more than 50 years, our organization has pioneered the use of technology in engaging with the public, and our reach is now extensive.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022de03b2e3-312d-4f28-b336-558fd687dd72\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022de03b2e3-312d-4f28-b336-558fd687dd72\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--300 usa-alert usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003EIn fiscal year 2021, USAGov had 117 million interactions with the public.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EEvery partnership is different.\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ELet\u0027s talk about how USAGov can best support you.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca class=\u0022usa-button usa-button--secondary usa-button--big\u0022 href=\u0022https:\/\/connect.usa.gov\/digital-toolkit-get-started\u0022\u003EContact us and get started\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EPromoting Your Partnership with USAGov\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EWe offer a variety of logos and suggested text you can use to brand your partnership with USAGov.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Get to know how U.S. government agencies, the media, and community-based organizations can partner with USAGov."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/node_type?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2224"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2224"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"21e594fd-42c7-4d0c-864a-f3df7cb55138","meta":{"drupal_internal__target_id":2}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/uid?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2224"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2224"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2224"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2224"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/31cb542d-e07b-4b2d-9030-7c059fd067b1\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2224"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2?resourceVersion=id%3A2238"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":253,"drupal_internal__vid":2238,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-23T16:44:02+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Voting on Election Day","created":"2022-03-23T16:43:04+00:00","changed":"2022-03-23T16:44:02+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find out when and where to vote and what form of ID to bring with you on Election Day."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/node_type?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2238"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2238"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/uid?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2238"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2238"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2238"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2238"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/f5369a7a-899d-45f9-90ed-aaa52d31eda2\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2238"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844?resourceVersion=id%3A2244"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":243,"drupal_internal__vid":2244,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T16:55:22+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Navidad","created":"2022-03-23T14:22:17+00:00","changed":"2022-03-23T16:55:22+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra la Navidad en Estados Unidos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n tradicional de Navidad en Estados Unidos consiste en una comida familiar que suele incluir pavo, costillas de ternera o jam\u00f3n. Entre los acompa\u00f1amientos m\u00e1s t\u00edpicos est\u00e1 el pur\u00e9 de papas y una bebida tradicional de esta fecha es el licor o ponche de huevo (\u201ceggnog\u201d). Muchas familias hornean galletas de jengibre o tarta de manzana como parte de su tradici\u00f3n navide\u00f1a.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOtra caracter\u00edstica de la Navidad en Estados Unidos es que los ni\u00f1os abren los regalos de \u201cSanta Claus\u201d el 25 por la ma\u00f1ana y, adem\u00e1s, suelen colgar medias con decoraciones navide\u00f1as (stocking) en la chimenea, que Santa les llena con dulces y peque\u00f1os regalos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl ambiente navide\u00f1o se comienza a sentir varias semanas antes del d\u00eda de Navidad, desde cuando ya se pueden ver las decoraciones y luces navide\u00f1as en las tiendas, calles y en muchas casas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECabe mencionar que, debido a la diversidad cultural y religiosa de los habitantes de Estados Unidos, en este pa\u00eds tambi\u00e9n se celebran varias \u003Ca href=\u0022https:\/\/share.america.gov\/es\/celebraciones-de-invierno-por-todo-estados-unidos\/\u0022\u003Eotras festividades durante la \u00e9poca de fin de a\u00f1o\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022c9894690-c1d0-4bc4-ab65-d45853146029\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra la Navidad en Estados Unidos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n tradicional de Navidad en Estados Unidos consiste en una comida familiar que suele incluir pavo, costillas de ternera o jam\u00f3n. Entre los acompa\u00f1amientos m\u00e1s t\u00edpicos est\u00e1 el pur\u00e9 de papas y una bebida tradicional de esta fecha es el licor o ponche de huevo (\u201ceggnog\u201d). Muchas familias hornean galletas de jengibre o tarta de manzana como parte de su tradici\u00f3n navide\u00f1a.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOtra caracter\u00edstica de la Navidad en Estados Unidos es que los ni\u00f1os abren los regalos de \u201cSanta Claus\u201d el 25 por la ma\u00f1ana y, adem\u00e1s, suelen colgar medias con decoraciones navide\u00f1as (stocking) en la chimenea, que Santa les llena con dulces y peque\u00f1os regalos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl ambiente navide\u00f1o se comienza a sentir varias semanas antes del d\u00eda de Navidad, desde cuando ya se pueden ver las decoraciones y luces navide\u00f1as en las tiendas, calles y en muchas casas.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECabe mencionar que, debido a la diversidad cultural y religiosa de los habitantes de Estados Unidos, en este pa\u00eds tambi\u00e9n se celebran varias \u003Ca href=\u0022https:\/\/share.america.gov\/es\/celebraciones-de-invierno-por-todo-estados-unidos\/\u0022\u003Eotras festividades durante la \u00e9poca de fin de a\u00f1o\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022c9894690-c1d0-4bc4-ab65-d45853146029\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022c9894690-c1d0-4bc4-ab65-d45853146029\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--404 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El 25 de diciembre es el d\u00eda festivo federal por Navidad en Estados Unidos."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/node_type?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2244"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2244"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/uid?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2244"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2244"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2244"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2244"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ad2854f-75e8-47c2-8df9-2a05b534f844\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2244"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34?resourceVersion=id%3A2261"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":233,"drupal_internal__vid":2261,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T18:01:11+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"A\u00f1o Nuevo","created":"2022-03-23T13:06:44+00:00","changed":"2022-03-23T18:01:11+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 es feriado el 1 de enero?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 1 de enero fue aprobado por el Congreso como feriado federal en 1870.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el A\u00f1o Nuevo en Estados Unidos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELos estadounidenses festejan la llegada del A\u00f1o Nuevo desde la noche del 31 de diciembre hasta la madrugada del 1 de enero.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n m\u00e1s popular es un evento televisado en Times Square, Nueva York, donde a las 12 de la noche una multitud se re\u00fane para ver bajar una gran bola de cristal con luces sobre un edificio de la plaza, iniciando una cuenta atr\u00e1s que despide los \u00faltimos segundos del a\u00f1o viejo. Cuando la cuenta atr\u00e1s termina, la tradici\u00f3n es besar a la persona que se tenga m\u00e1s cerca.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 1 de enero se realiza en Pasadena, California, el tradicional Desfile de las Rosas con carrozas cubiertas de flores y bandas de m\u00fasica. Tras el desfile se lleva a cabo el \u201cRose Bowl\u201d, un juego de f\u00fatbol americano universitario.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022c7249c98-63b4-4c83-b8f3-00608d0feded\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 es feriado el 1 de enero?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 1 de enero fue aprobado por el Congreso como feriado federal en 1870.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el A\u00f1o Nuevo en Estados Unidos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ELos estadounidenses festejan la llegada del A\u00f1o Nuevo desde la noche del 31 de diciembre hasta la madrugada del 1 de enero.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n m\u00e1s popular es un evento televisado en Times Square, Nueva York, donde a las 12 de la noche una multitud se re\u00fane para ver bajar una gran bola de cristal con luces sobre un edificio de la plaza, iniciando una cuenta atr\u00e1s que despide los \u00faltimos segundos del a\u00f1o viejo. Cuando la cuenta atr\u00e1s termina, la tradici\u00f3n es besar a la persona que se tenga m\u00e1s cerca.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 1 de enero se realiza en Pasadena, California, el tradicional Desfile de las Rosas con carrozas cubiertas de flores y bandas de m\u00fasica. Tras el desfile se lleva a cabo el \u201cRose Bowl\u201d, un juego de f\u00fatbol americano universitario.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022c7249c98-63b4-4c83-b8f3-00608d0feded\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022c7249c98-63b4-4c83-b8f3-00608d0feded\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--394 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El 1 de enero es el d\u00eda festivo federal por A\u00f1o Nuevo en Estados Unidos."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/node_type?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2261"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2261"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/uid?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2261"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2261"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2261"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2261"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ba56f33b-39a9-4d07-a9f8-0b055079eb34\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2261"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919?resourceVersion=id%3A2268"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":235,"drupal_internal__vid":2268,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T18:14:59+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de los Presidentes","created":"2022-03-23T13:40:25+00:00","changed":"2022-03-23T18:14:59+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EEl D\u00eda de los Presidentes conmemora el natalicio del primer presidente de Estados Unidos, George Washington, quien naci\u00f3 el 22 de febrero de 1732.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de los Presidentes?\u003C\/strong\u003E\u0026nbsp;\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl d\u00eda del cumplea\u00f1os de George Washington es feriado federal desde 1885; sin embargo, desde 1971 este feriado se hizo conocido popularmente como el D\u00eda de los Presidentes para celebrar a todos los presidentes de Estados Unidos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl Gobierno de Estados Unidos no ha cambiado oficialmente el nombre de \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/espanol\/el-cumpleanos-de-george-washington\u0022\u003ECumplea\u00f1os de Washington\u003C\/a\u003E a D\u00eda de los Presidentes, as\u00ed que ese d\u00eda conserva legalmente su nombre original.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de los Presidentes?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELas escuelas organizan eventos para los estudiantes sobre los presidentes de Estados Unidos, en especial sobre George Washington. Cada estado celebra con actividades como discursos y desfiles.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u002297750f1e-bb84-47ca-9069-b71d98b9b40c\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EEl D\u00eda de los Presidentes conmemora el natalicio del primer presidente de Estados Unidos, George Washington, quien naci\u00f3 el 22 de febrero de 1732.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de los Presidentes?\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl d\u00eda del cumplea\u00f1os de George Washington es feriado federal desde 1885; sin embargo, desde 1971 este feriado se hizo conocido popularmente como el D\u00eda de los Presidentes para celebrar a todos los presidentes de Estados Unidos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl Gobierno de Estados Unidos no ha cambiado oficialmente el nombre de \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/espanol\/el-cumpleanos-de-george-washington\u0022\u003ECumplea\u00f1os de Washington\u003C\/a\u003E a D\u00eda de los Presidentes, as\u00ed que ese d\u00eda conserva legalmente su nombre original.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de los Presidentes?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ELas escuelas organizan eventos para los estudiantes sobre los presidentes de Estados Unidos, en especial sobre George Washington. Cada estado celebra con actividades como discursos y desfiles.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u002297750f1e-bb84-47ca-9069-b71d98b9b40c\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u002297750f1e-bb84-47ca-9069-b71d98b9b40c\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--396 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El tercer lunes de febrero se celebra el D\u00eda de los Presidentes (\u201cPresident\u2019s Day\u201d)."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/node_type?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2268"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2268"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/uid?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2268"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2268"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2268"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2268"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/d2540c54-b7b6-4185-bdd1-e3e1e0fd3919\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2268"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47?resourceVersion=id%3A2272"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":242,"drupal_internal__vid":2272,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T18:20:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias","created":"2022-03-23T14:17:40+00:00","changed":"2022-03-23T18:20:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEsta tradici\u00f3n tiene su origen en 1621, cuando los colonos ingleses celebraron, con los nativos de la zona, el \u00e9xito de su primera cosecha durante tres d\u00edas consecutivos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDe los colonos que hab\u00edan llegado el a\u00f1o anterior, en el barco \u201cMayflower\u201d, a la colonia de Plymouth (parte del actual estado de Massachussets), solo la mitad logr\u00f3 sobrevivir el primer invierno, por lo cual la cosecha exitosa del a\u00f1o siguiente fue motivo de celebraci\u00f3n y gratitud.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n de los colonos, en la que compartieron pavo, calabazas y frutas secas con los nativos, hoy se conoce como el primer D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, sin embargo, no se volvi\u00f3 a repetir hasta muchos a\u00f1os despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1789, el presidente George Washington declar\u00f3 como festividad nacional el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, que ese a\u00f1o se celebr\u00f3 el jueves 26 de noviembre. Durante a\u00f1os en cada estado la festividad se celebr\u00f3 en d\u00edas diferentes.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1863, el presidente Lincoln proclam\u00f3 el \u00faltimo jueves de noviembre como el D\u00eda Nacional de Acci\u00f3n de Gracias. Durante mucho tiempo despu\u00e9s de esto, el presidente de Estados Unidos proclamaba anualmente el d\u00eda de acci\u00f3n de gracias.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1941, finalmente, el Congreso decret\u00f3 este d\u00eda como feriado legal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEsta fecha es uno de los festivos m\u00e1s importantes para los estadounidenses. Esta fiesta nacional es considerada una fecha para celebrar en familia y se ha convertido en la \u00e9poca del a\u00f1o en que la gente m\u00e1s viaja en Estados Unidos para estar con los suyos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOtra tradici\u00f3n arraigada en la cultura estadounidense es la de hacer compras el d\u00eda siguiente a Acci\u00f3n de Gracias, conocido popularmente como \u201cBlack Friday\u201d, en el que la mayor\u00eda de las tiendas ofrecen muy buenas ofertas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00226ab6bdda-aba4-4366-af03-5ae818242939\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEsta tradici\u00f3n tiene su origen en 1621, cuando los colonos ingleses celebraron, con los nativos de la zona, el \u00e9xito de su primera cosecha durante tres d\u00edas consecutivos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDe los colonos que hab\u00edan llegado el a\u00f1o anterior, en el barco \u201cMayflower\u201d, a la colonia de Plymouth (parte del actual estado de Massachussets), solo la mitad logr\u00f3 sobrevivir el primer invierno, por lo cual la cosecha exitosa del a\u00f1o siguiente fue motivo de celebraci\u00f3n y gratitud.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ELa celebraci\u00f3n de los colonos, en la que compartieron pavo, calabazas y frutas secas con los nativos, hoy se conoce como el primer D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, sin embargo, no se volvi\u00f3 a repetir hasta muchos a\u00f1os despu\u00e9s.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1789, el presidente George Washington declar\u00f3 como festividad nacional el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, que ese a\u00f1o se celebr\u00f3 el jueves 26 de noviembre. Durante a\u00f1os en cada estado la festividad se celebr\u00f3 en d\u00edas diferentes.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1863, el presidente Lincoln proclam\u00f3 el \u00faltimo jueves de noviembre como el D\u00eda Nacional de Acci\u00f3n de Gracias. Durante mucho tiempo despu\u00e9s de esto, el presidente de Estados Unidos proclamaba anualmente el d\u00eda de acci\u00f3n de gracias.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1941, finalmente, el Congreso decret\u00f3 este d\u00eda como feriado legal.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEsta fecha es uno de los festivos m\u00e1s importantes para los estadounidenses. Esta fiesta nacional es considerada una fecha para celebrar en familia y se ha convertido en la \u00e9poca del a\u00f1o en que la gente m\u00e1s viaja en Estados Unidos para estar con los suyos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOtra tradici\u00f3n arraigada en la cultura estadounidense es la de hacer compras el d\u00eda siguiente a Acci\u00f3n de Gracias, conocido popularmente como \u201cBlack Friday\u201d, en el que la mayor\u00eda de las tiendas ofrecen muy buenas ofertas.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00226ab6bdda-aba4-4366-af03-5ae818242939\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00226ab6bdda-aba4-4366-af03-5ae818242939\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--403 usa-alert\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El cuarto jueves de noviembre se celebra, en EE. UU., el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias (\u201cThanksgiving\u201d).\u00a0"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/node_type?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2272"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2272"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/uid?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2272"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2272"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2272"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2272"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6d521d02-d497-49dd-9464-747190210a47\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2272"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303?resourceVersion=id%3A2274"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":237,"drupal_internal__vid":2274,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-23T18:22:41+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"\u0022Juneteenth\u0022","created":"2022-03-23T13:54:58+00:00","changed":"2022-03-23T18:22:41+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EEl nombre de la celebraci\u00f3n nace de la combinaci\u00f3n de las palabras \u201cJune\u201d (junio) y \u201cnineteenth\u201d (diecinueve). Ese d\u00eda se conmemora el fin de la esclavitud en EE. UU.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra \u201cJuneteenth\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl presidente Abraham Lincoln decret\u00f3 el fin de la esclavitud el 22 de septiembre de 1862, durante la \u003Ca href=\u0022https:\/\/ar.usembassy.gov\/wp-content\/uploads\/sites\/26\/2016\/10\/Capitulo-7_La_guerra_civil_y_la_reconstruccion.pdf\u0022\u003EGuerra Civil de Estados Unidos\u003C\/a\u003E. Sin embargo, Texas, uno de los once estados en donde era legal tener esclavos, ignor\u00f3 la proclamaci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 19 de junio de 1865, el general Gordon Granger del Ej\u00e9rcito de la Uni\u00f3n lleg\u00f3 al puerto de Galveston, Texas, para informar a la poblaci\u00f3n que los esclavos eran libres y que la Guerra Civil hab\u00eda terminado.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nEl 16 de junio de 2021 el Congreso decret\u00f3 el 19 de junio como feriado federal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra \u201cJuneteenth\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u201cJuneteenth\u201d o D\u00eda de la Liberaci\u00f3n es un d\u00eda dedicado a educar a todas las generaciones sobre la historia de la comunidad negra en Estados Unidos. Muchas ciudades del pa\u00eds festejan con desfiles, festivales de m\u00fasica y fuegos artificiales. Adem\u00e1s, se hacen reuniones familiares y barbacoas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00229e09e23f-1325-4dd6-9971-bb1f2cede38c\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EEl nombre de la celebraci\u00f3n nace de la combinaci\u00f3n de las palabras \u201cJune\u201d (junio) y \u201cnineteenth\u201d (diecinueve). Ese d\u00eda se conmemora el fin de la esclavitud en EE. UU.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra \u201cJuneteenth\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl presidente Abraham Lincoln decret\u00f3 el fin de la esclavitud el 22 de septiembre de 1862, durante la \u003Ca href=\u0022https:\/\/ar.usembassy.gov\/wp-content\/uploads\/sites\/26\/2016\/10\/Capitulo-7_La_guerra_civil_y_la_reconstruccion.pdf\u0022\u003EGuerra Civil de Estados Unidos\u003C\/a\u003E. Sin embargo, Texas, uno de los once estados en donde era legal tener esclavos, ignor\u00f3 la proclamaci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 19 de junio de 1865, el general Gordon Granger del Ej\u00e9rcito de la Uni\u00f3n lleg\u00f3 al puerto de Galveston, Texas, para informar a la poblaci\u00f3n que los esclavos eran libres y que la Guerra Civil hab\u00eda terminado.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl 16 de junio de 2021 el Congreso decret\u00f3 el 19 de junio como feriado federal.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra \u201cJuneteenth\u201d?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u201cJuneteenth\u201d o D\u00eda de la Liberaci\u00f3n es un d\u00eda dedicado a educar a todas las generaciones sobre la historia de la comunidad negra en Estados Unidos. Muchas ciudades del pa\u00eds festejan con desfiles, festivales de m\u00fasica y fuegos artificiales. Adem\u00e1s, se hacen reuniones familiares y barbacoas.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00229e09e23f-1325-4dd6-9971-bb1f2cede38c\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00229e09e23f-1325-4dd6-9971-bb1f2cede38c\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--398 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"\u201cJuneteenth\u201d o D\u00eda de la Liberaci\u00f3n se celebra el 19 de junio.\u00a0"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/node_type?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2274"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2274"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/uid?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2274"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2274"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2274"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2274"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/97c3e1b1-e71b-4497-b8b4-ce0972538303\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2274"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50?resourceVersion=id%3A2327"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":240,"drupal_internal__vid":2327,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-24T13:27:37+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de la Raza","created":"2022-03-23T14:10:29+00:00","changed":"2022-03-24T13:27:37+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ECol\u00f3n lleg\u00f3 a la isla de San Salvador, actualmente conocida como Isla de Waitling, que hoy pertenece a las Islas Bahamas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de la Raza?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEste d\u00eda fue declarado feriado federal por el presidente Franklin D. Roosevelt en 1937.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOtros pa\u00edses del continente americano festejan el D\u00eda de la Raza el d\u00eda 12 de octubre.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022fa94dd21-b661-45c8-99e7-ce0957270a7d\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ECol\u00f3n lleg\u00f3 a la isla de San Salvador, actualmente conocida como Isla de Waitling, que hoy pertenece a las Islas Bahamas.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de la Raza?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEste d\u00eda fue declarado feriado federal por el presidente Franklin D. Roosevelt en 1937.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOtros pa\u00edses del continente americano festejan el D\u00eda de la Raza el d\u00eda 12 de octubre.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022fa94dd21-b661-45c8-99e7-ce0957270a7d\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022fa94dd21-b661-45c8-99e7-ce0957270a7d\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--401 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El segundo lunes de octubre se celebra el D\u00eda de la Raza (\u0022Columbus Day\u0022), que conmemora la llegada Crist\u00f3bal Col\u00f3n a las costas del Nuevo Mundo, el 12 de octubre de 1492."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/node_type?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2327"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2327"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/uid?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2327"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2327"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2327"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2327"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/48565de9-7dc5-4bbf-ad3b-7e43676c3d50\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2327"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792?resourceVersion=id%3A2331"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":241,"drupal_internal__vid":2331,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-24T14:14:44+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de los Veteranos","created":"2022-03-23T14:14:22+00:00","changed":"2022-03-24T14:14:44+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de los Veteranos ?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 11 de noviembre de 1919 se celebraba el primer aniversario del t\u00e9rmino de la Primera Guerra Mundial. El Presidente Woodrow Wilson declar\u00f3 ese d\u00eda como el D\u00eda del Armisticio.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 11 de noviembre de 1938 pas\u00f3 a ser un feriado legal, a\u00fan con el nombre de D\u00eda del Armisticio.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOriginalmente, el D\u00eda del Armisticio conmemoraba a quienes hab\u00edan perdido la vida en la Primera Guerra Mundial. A comienzos de los a\u00f1os \u201840 esto cambi\u00f3 y desde entonces se recuerda a todos los veteranos de las Fuerzas Armadas de Estados Unidos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEn 1954, el \u201cD\u00eda del Armisticio\u201d pas\u00f3 a ser, legalmente, el D\u00eda de los Veteranos.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de los Veteranos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EA lo largo del pa\u00eds se celebra este d\u00eda con homenajes, desfiles y ceremonias. Sin embargo, la celebraci\u00f3n m\u00e1s importante es la ceremonia en la Tumba del Soldado Desconocido, en el cementerio de Arlington, a pocos minutos de Washington, D.C.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00220d4168a0-907c-447c-a53c-53b63544eb16\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de los Veteranos ?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 11 de noviembre de 1919 se celebraba el primer aniversario del t\u00e9rmino de la Primera Guerra Mundial. El Presidente Woodrow Wilson declar\u00f3 ese d\u00eda como el D\u00eda del Armisticio.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 11 de noviembre de 1938 pas\u00f3 a ser un feriado legal, a\u00fan con el nombre de D\u00eda del Armisticio.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOriginalmente, el D\u00eda del Armisticio conmemoraba a quienes hab\u00edan perdido la vida en la Primera Guerra Mundial. A comienzos de los a\u00f1os \u201840 esto cambi\u00f3 y desde entonces se recuerda a todos los veteranos de las Fuerzas Armadas de Estados Unidos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEn 1954, el \u201cD\u00eda del Armisticio\u201d pas\u00f3 a ser, legalmente, el D\u00eda de los Veteranos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de los Veteranos?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EA lo largo del pa\u00eds se celebra este d\u00eda con homenajes, desfiles y ceremonias. Sin embargo, la celebraci\u00f3n m\u00e1s importante es la ceremonia en la Tumba del Soldado Desconocido, en el cementerio de Arlington, a pocos minutos de Washington, D.C.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00220d4168a0-907c-447c-a53c-53b63544eb16\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00220d4168a0-907c-447c-a53c-53b63544eb16\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--402 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El D\u00eda de los Veteranos (\u201cVeterans Day\u201d) se celebra el 11 de noviembre. Durante este d\u00eda se honra a los que han servido en las Fuerzas Armadas de Estados Unidos.\u00a0"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/node_type?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2331"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2331"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/uid?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2331"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2331"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2331"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2331"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/e52fba05-f938-4681-a7fc-9cdbd64b3792\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2331"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0?resourceVersion=id%3A2352"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":228,"drupal_internal__vid":2352,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-24T18:09:56+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Who You Can Vote For on Election Day","created":"2022-03-23T12:00:39+00:00","changed":"2022-03-24T18:09:56+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EVoter Guides\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVoter guides provide background information on the candidates and ballot measures. They\u0027ll list the candidates for each office and offer details on each one\u0027s experience and goals. They\u0027ll explain any ballot measures, which are specific questions or issues that you can approve or reject.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ERegional newspapers often produce voter guides, as do issue-specific organizations.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBallotReady.org offers \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ballotready.org\/\u0022\u003Evoter guides by home address nationwide\u003C\/a\u003E. You can save your choices online and print or email your personalized ballot to bring with you to the polls.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ESample Ballots\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESample ballots simply show you the elections and candidates and any ballot measures that will be on your real ballot. They won\u2019t provide information about the candidates like voter guides do. Your state may mail you a sample ballot or let you download one from its \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Eelection site\u003C\/a\u003E. The sample ballot may look exactly like the real one will.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ESome non-profit organizations produce unofficial sample ballots. These ballots may not look the same as what you\u2019ll see when you vote but will provide the same information.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EBringing Notes and Voter\u0027s Guides to Your Polling Place\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou can bring your notes, a voter\u0027s guide, or a sample ballot into the voting booth. This frees you from having to memorize your choices for candidates and ballot initiatives. Some polling places do restrict cell phone use, so bring paper copies instead of using your phone. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usvotefoundation.org\/vote\/eoddomestic.htm\u0022\u003ECheck the rules with your local election office\u003C\/a\u003E before you go.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EVoter Guides\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EVoter guides provide background information on the candidates and ballot measures. They\u0027ll list the candidates for each office and offer details on each one\u0027s experience and goals. They\u0027ll explain any ballot measures, which are specific questions or issues that you can approve or reject.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ERegional newspapers often produce voter guides, as do issue-specific organizations.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBallotReady.org offers \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ballotready.org\/\u0022\u003Evoter guides by home address nationwide\u003C\/a\u003E. You can save your choices online and print or email your personalized ballot to bring with you to the polls.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ESample Ballots\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ESample ballots simply show you the elections and candidates and any ballot measures that will be on your real ballot. They won\u2019t provide information about the candidates like voter guides do. Your state may mail you a sample ballot or let you download one from its \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Eelection site\u003C\/a\u003E. The sample ballot may look exactly like the real one will.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ESome non-profit organizations produce unofficial sample ballots. These ballots may not look the same as what you\u2019ll see when you vote but will provide the same information.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EBringing Notes and Voter\u0027s Guides to Your Polling Place\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can bring your notes, a voter\u0027s guide, or a sample ballot into the voting booth. This frees you from having to memorize your choices for candidates and ballot initiatives. Some polling places do restrict cell phone use, so bring paper copies instead of using your phone. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usvotefoundation.org\/vote\/eoddomestic.htm\u0022\u003ECheck the rules with your local election office\u003C\/a\u003E before you go.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Voter guides and sample ballots include the candidates and the state or local issues up for a vote. Review them before Election Day to help you decide who to vote for."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/node_type?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2352"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2352"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/uid?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2352"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2352"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2352"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2352"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8d7d1bb6-50d6-40f4-a22a-92e7b94ee4c0\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2352"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6?resourceVersion=id%3A2355"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":247,"drupal_internal__vid":2355,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-24T18:31:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Who Can and Can\u2019t Vote","created":"2022-03-23T15:40:40+00:00","changed":"2022-03-24T18:31:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EWho Can Vote?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EYou can vote in U.S. federal, state, and local elections if you:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EAre a U.S. citizen (some areas allow non-citizens to vote in local elections only)\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EMeet your state\u2019s residency requirements\r\n\t\u003Cul\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/nationalhomeless.org\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Voting-Manual.pdf\u0022\u003EYou can be homeless\u003C\/a\u003E and still meet these requirements.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003C\/ul\u003E\r\n\t\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EAre 18 years old on or before Election Day\r\n\t\u003Cul\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003EIn almost every state, you can register to vote before you turn 18 if you will be 18 by Election Day.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003C\/ul\u003E\r\n\t\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EAre registered to vote by your state\u0027s \u003Ca href=\u0022\/voter-registration-deadlines\u0022\u003Evoter registration deadline\u003C\/a\u003E. North Dakota does not require voter registration.\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EWho CAN\u0027T Vote?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003ENon-citizens, including permanent legal residents, cannot vote in federal, state, and most local elections.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ncsl.org\/research\/elections-and-campaigns\/felon-voting-rights.aspx\u0022\u003ESome people with felony convictions\u003C\/a\u003E. Rules vary by state. Check with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate elections office\u003C\/a\u003E about the laws in your state.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.bazelon.org\/our-work\/voting\/\u0022\u003ESome people who are mentally incapacitated\u003C\/a\u003E. Rules vary by state.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EFor president in the general election: U.S. citizens residing in U.S. territories\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECheck with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate or local election office\u003C\/a\u003E for any questions about who can and cannot vote.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EWho Can Vote?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EYou can vote in U.S. federal, state, and local elections if you:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EAre a U.S. citizen (some areas allow non-citizens to vote in local elections only)\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMeet your state\u2019s residency requirements\n\t\u003Cul\u003E\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/nationalhomeless.org\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/Voting-Manual.pdf\u0022\u003EYou can be homeless\u003C\/a\u003E and still meet these requirements.\u003C\/li\u003E\n\t\u003C\/ul\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAre 18 years old on or before Election Day\n\t\u003Cul\u003E\n\t\t\u003Cli\u003EIn almost every state, you can register to vote before you turn 18 if you will be 18 by Election Day.\u003C\/li\u003E\n\t\u003C\/ul\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAre registered to vote by your state\u0027s \u003Ca href=\u0022\/voter-registration-deadlines\u0022\u003Evoter registration deadline\u003C\/a\u003E. North Dakota does not require voter registration.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EWho CAN\u0027T Vote?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003ENon-citizens, including permanent legal residents, cannot vote in federal, state, and most local elections.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ncsl.org\/research\/elections-and-campaigns\/felon-voting-rights.aspx\u0022\u003ESome people with felony convictions\u003C\/a\u003E. Rules vary by state. Check with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate elections office\u003C\/a\u003E about the laws in your state.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.bazelon.org\/our-work\/voting\/\u0022\u003ESome people who are mentally incapacitated\u003C\/a\u003E. Rules vary by state.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EFor president in the general election: U.S. citizens residing in U.S. territories\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Cp\u003ECheck with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate or local election office\u003C\/a\u003E for any questions about who can and cannot vote.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Find out if you\u0027re eligible to vote, what you must do to be able to vote, and what restrictions if any, you may face."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/node_type?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2355"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2355"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/uid?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2355"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2355"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2355"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2355"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/df164ab4-e4c8-4cb8-bced-77b6296a86e6\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2355"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b?resourceVersion=id%3A2366"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":257,"drupal_internal__vid":2366,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-25T22:40:39+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Voting Rights Laws and Constitutional Amendments","created":"2022-03-23T18:14:31+00:00","changed":"2022-03-25T22:40:39+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EU.S. election laws date back to Article 1 of the Constitution. This gave states the responsibility of overseeing federal elections. Many Constitutional amendments and federal laws to protect voting rights have been passed since then.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EConstitutional Amendments Affecting Voting Rights\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/guides.loc.gov\/15th-amendment\u0022\u003E15th Amendment\u003C\/a\u003E gave African American men the right to vote in 1870. But many weren\u0027t able to exercise this right. Some states used literacy tests and other barriers to make it harder to vote.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/exhibits\/featured-documents\/amendment-19\u0022\u003E19th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1920, gave American women the right to vote.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/HistoricalHighlight\/Detail\/37045\u0022\u003E24th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1964, eliminated poll taxes. The tax had been used in some states to keep African Americans from voting in federal elections.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/HistoricalHighlight\/Detail\/37022\u0022\u003E26th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1971, lowered the voting age for all elections to 18.\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EFederal Voting Rights Laws\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EFederal laws passed over the years help protect Americans\u0027 right to vote and make it easier for citizens to exercise that right:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe Civil Rights Acts created some of the earliest federal protections against discrimination in voting. These protections were first outlined by the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.fjc.gov\/history\/timeline\/civil-rights-act-1870\u0022\u003ECivil Rights Act of 1870\u003C\/a\u003E and were later amended by the:\r\n\r\n\t\u003Cul\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/Historical-Highlights\/1951-2000\/The-Civil-Rights-Act-of-1957\/\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1957\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.visitthecapitol.gov\/exhibitions\/legislative-highlights\/civil-rights-act-1960-may-6-1960\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1960\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nps.gov\/articles\/civil-rights-act.htm\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1964\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003C\/ul\u003E\r\n\t\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/legislative\/features\/voting-rights-1965\u0022\u003EVoting Rights Act of 1965\u003C\/a\u003E prohibited voter discrimination based on race, color, or membership in a language minority group. It also required certain places to provide election materials in languages besides English.\r\n\t\u003Cul\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003EThe act also placed limits on certain states with a history of voter discrimination. These states had to get federal approval before passing voter restrictions. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/about-section-5-voting-rights-act\u0022\u003EA 2013 Supreme Court decision\u003C\/a\u003E struck down this rule.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003C\/ul\u003E\r\n\t\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ada.gov\/cguide.htm#anchor64292\u0022\u003EVoting Accessibility for the Elderly and Handicapped Act of 1984\u003C\/a\u003E required polling places to be accessible to people with disabilities.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/uniformed-and-overseas-citizens-absentee-voting-act\u0022\u003EThe Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act (UOCAVA) of 1986\u003C\/a\u003E allowed members of the U.S. armed forces and overseas U.S. voters to register and vote by mail.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/about-national-voter-registration-act\u0022\u003ENational Voter Registration Act (NVRA) of 1993\u003C\/a\u003E created new ways to register to vote. It also called for states to keep more accurate voter registration lists.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/help-america-vote-act-2002\u0022\u003EHelp America Vote Act (HAVA) of 2002\u003C\/a\u003E authorized federal funds for elections. It also created the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.eac.gov\/about-the-useac\u0022\u003EU.S. Election Assistance Commission (EAC)\u003C\/a\u003E. The EAC helps states comply with HAVA to adopt minimum standards on voter education, registration, and ballots.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/uniformed-and-overseas-citizens-absentee-voting-act\u0022\u003EMilitary and Overseas Voting Empowerment (MOVE) Act of 2009\u003C\/a\u003E improved access to voting by military and overseas voters.\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EState Voter ID Laws\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMost states require you to show some form of identification before you\u0027re allowed to vote. Learn more about \u003Ca href=\u0022\/voter-id\u0022\u003Estates\u0027 voter ID requirements\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EU.S. election laws date back to Article 1 of the Constitution. This gave states the responsibility of overseeing federal elections. Many Constitutional amendments and federal laws to protect voting rights have been passed since then.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EConstitutional Amendments Affecting Voting Rights\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/guides.loc.gov\/15th-amendment\u0022\u003E15th Amendment\u003C\/a\u003E gave African American men the right to vote in 1870. But many weren\u0027t able to exercise this right. Some states used literacy tests and other barriers to make it harder to vote.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/exhibits\/featured-documents\/amendment-19\u0022\u003E19th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1920, gave American women the right to vote.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/HistoricalHighlight\/Detail\/37045\u0022\u003E24th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1964, eliminated poll taxes. The tax had been used in some states to keep African Americans from voting in federal elections.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/HistoricalHighlight\/Detail\/37022\u0022\u003E26th Amendment\u003C\/a\u003E, ratified in 1971, lowered the voting age for all elections to 18.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EFederal Voting Rights Laws\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EFederal laws passed over the years help protect Americans\u0027 right to vote and make it easier for citizens to exercise that right:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe Civil Rights Acts created some of the earliest federal protections against discrimination in voting. These protections were first outlined by the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.fjc.gov\/history\/timeline\/civil-rights-act-1870\u0022\u003ECivil Rights Act of 1870\u003C\/a\u003E and were later amended by the:\n\n\t\u003Cul\u003E\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/history.house.gov\/Historical-Highlights\/1951-2000\/The-Civil-Rights-Act-of-1957\/\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1957\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.visitthecapitol.gov\/exhibitions\/legislative-highlights\/civil-rights-act-1960-may-6-1960\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1960\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nps.gov\/articles\/civil-rights-act.htm\u0022\u003ECivil Rights Acts of 1964\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n\t\u003C\/ul\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/legislative\/features\/voting-rights-1965\u0022\u003EVoting Rights Act of 1965\u003C\/a\u003E prohibited voter discrimination based on race, color, or membership in a language minority group. It also required certain places to provide election materials in languages besides English.\n\t\u003Cul\u003E\n\t\t\u003Cli\u003EThe act also placed limits on certain states with a history of voter discrimination. These states had to get federal approval before passing voter restrictions. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/about-section-5-voting-rights-act\u0022\u003EA 2013 Supreme Court decision\u003C\/a\u003E struck down this rule.\u003C\/li\u003E\n\t\u003C\/ul\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ada.gov\/cguide.htm#anchor64292\u0022\u003EVoting Accessibility for the Elderly and Handicapped Act of 1984\u003C\/a\u003E required polling places to be accessible to people with disabilities.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/uniformed-and-overseas-citizens-absentee-voting-act\u0022\u003EThe Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act (UOCAVA) of 1986\u003C\/a\u003E allowed members of the U.S. armed forces and overseas U.S. voters to register and vote by mail.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/about-national-voter-registration-act\u0022\u003ENational Voter Registration Act (NVRA) of 1993\u003C\/a\u003E created new ways to register to vote. It also called for states to keep more accurate voter registration lists.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/help-america-vote-act-2002\u0022\u003EHelp America Vote Act (HAVA) of 2002\u003C\/a\u003E authorized federal funds for elections. It also created the \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.eac.gov\/about-the-useac\u0022\u003EU.S. Election Assistance Commission (EAC)\u003C\/a\u003E. The EAC helps states comply with HAVA to adopt minimum standards on voter education, registration, and ballots.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EThe \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.justice.gov\/crt\/uniformed-and-overseas-citizens-absentee-voting-act\u0022\u003EMilitary and Overseas Voting Empowerment (MOVE) Act of 2009\u003C\/a\u003E improved access to voting by military and overseas voters.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003EState Voter ID Laws\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EMost states require you to show some form of identification before you\u0027re allowed to vote. Learn more about \u003Ca href=\u0022\/voter-id\u0022\u003Estates\u0027 voter ID requirements\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Federal laws govern voting rights. Learn about the laws and how they protect and enhance your right to vote. "},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/node_type?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2366"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2366"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/uid?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2366"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2366"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2366"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2366"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/17157c95-866e-47ea-ab6f-ad4256abd47b\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2366"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b?resourceVersion=id%3A2457"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":234,"drupal_internal__vid":2457,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-30T17:19:12+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de Martin Luther King, Jr.","created":"2022-03-23T13:28:29+00:00","changed":"2022-03-30T17:19:12+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Martin Luther King, Jr?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMartin Luther King, Jr. fue un activista del \u003Ca href=\u0022https:\/\/share.america.gov\/es\/explora-el-rastro-del-movimiento-de-los-derechos-civiles-en-estados-unidos\/\u0022\u003Emovimiento por los derechos civiles\u003C\/a\u003E. Se le recuerda por su lucha en contra de la desigualdad racial.\u003Cbr \/\u003E\r\nEn 1963 Luther King dio su discurso m\u00e1s recordado \u201cI Have a Dream\u201d (Tengo un sue\u00f1o), ante m\u00e1s de 200,000 personas en Washington D.C.\u003Cbr \/\u003E\r\nLa celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Luther King, Jr es feriado federal desde 1983.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Martin Luther King, Jr?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMiles de personas en todo el pa\u00eds aprovechan este d\u00eda para retribuir a sus comunidades como lo hizo King en su vida, por ejemplo, trabajando en \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalservice.gov\/mlkday\u0022\u003Evoluntariados (en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E. Adem\u00e1s hay eventos, homenajes y marchas en diferentes partes del pa\u00eds.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00227f151c91-6cdf-4932-8eff-261e0a5893b8\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de Martin Luther King, Jr?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EMartin Luther King, Jr. fue un activista del \u003Ca href=\u0022https:\/\/share.america.gov\/es\/explora-el-rastro-del-movimiento-de-los-derechos-civiles-en-estados-unidos\/\u0022\u003Emovimiento por los derechos civiles\u003C\/a\u003E. Se le recuerda por su lucha en contra de la desigualdad racial.\u003Cbr \/\u003E\nEn 1963 Luther King dio su discurso m\u00e1s recordado \u201cI Have a Dream\u201d (Tengo un sue\u00f1o), ante m\u00e1s de 200,000 personas en Washington D.C.\u003Cbr \/\u003E\nLa celebraci\u00f3n del cumplea\u00f1os de Luther King, Jr es feriado federal desde 1983.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de Martin Luther King, Jr?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EMiles de personas en todo el pa\u00eds aprovechan este d\u00eda para retribuir a sus comunidades como lo hizo King en su vida, por ejemplo, trabajando en \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.nationalservice.gov\/mlkday\u0022\u003Evoluntariados (en ingl\u00e9s)\u003C\/a\u003E. Adem\u00e1s hay eventos, homenajes y marchas en diferentes partes del pa\u00eds.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00227f151c91-6cdf-4932-8eff-261e0a5893b8\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00227f151c91-6cdf-4932-8eff-261e0a5893b8\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--395 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El D\u00eda de Martin Luther King, Jr. se celebra el tercer lunes de enero; en un d\u00eda cercano al cumplea\u00f1os de Luther King, quien naci\u00f3 el 15 de enero de 1929, en Atlanta, Georgia."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/node_type?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2457"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2457"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/uid?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2457"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2457"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2457"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2457"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/73dd8448-c248-4fa0-9796-54b74a99791b\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2457"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8?resourceVersion=id%3A2462"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":238,"drupal_internal__vid":2462,"langcode":"es","revision_timestamp":"2022-03-30T17:27:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"D\u00eda de la Independencia","created":"2022-03-23T13:59:49+00:00","changed":"2022-03-30T17:27:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de la Independencia?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELo que hoy se conoce como Estados Unidos estaba formado por 13 colonias pertenecientes a Gran Breta\u00f1a; sin embargo, el 4 de julio de 1776, los representantes de esas colonias firmaron la \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/espanol\/la-declaracion-de-independencia.html\u0022\u003EDeclaraci\u00f3n de Independencia\u003C\/a\u003E, un documento que reconoce a Estados Unidos como una naci\u00f3n independiente.\u003Cbr \/\u003E\r\nEl 28 de junio de 1870, el Congreso decret\u00f3 el 4 de julio como feriado federal.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de la Independencia?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEl 4 de julio se celebra con actividades como fuegos artificiales, ceremonias, discursos, desfiles y conciertos, entre otros. Adem\u00e1s, los estadounidenses hacen reuniones familiares y barbacoas.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022bc4201b3-572b-4752-bf54-d9105d4d7c3e\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ECuando la fecha cae durante el fin de semana, el feriado laboral se pasa al viernes, si se trata de un d\u00eda s\u00e1bado o al lunes siguiente, si se trata de un domingo.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfPor qu\u00e9 se celebra el D\u00eda de la Independencia?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003ELo que hoy se conoce como Estados Unidos estaba formado por 13 colonias pertenecientes a Gran Breta\u00f1a; sin embargo, el 4 de julio de 1776, los representantes de esas colonias firmaron la \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.archives.gov\/espanol\/la-declaracion-de-independencia.html\u0022\u003EDeclaraci\u00f3n de Independencia\u003C\/a\u003E, un documento que reconoce a Estados Unidos como una naci\u00f3n independiente.\u003Cbr \/\u003E\nEl 28 de junio de 1870, el Congreso decret\u00f3 el 4 de julio como feriado federal.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003E\u00bfC\u00f3mo se celebra el D\u00eda de la Independencia?\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EEl 4 de julio se celebra con actividades como fuegos artificiales, ceremonias, discursos, desfiles y conciertos, entre otros. Adem\u00e1s, los estadounidenses hacen reuniones familiares y barbacoas.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u0022bc4201b3-572b-4752-bf54-d9105d4d7c3e\u0022 data-langcode=\u0022es\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u0022bc4201b3-572b-4752-bf54-d9105d4d7c3e\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--399 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003ERecuerde que durante los feriados federales las oficinas del Gobierno, los bancos y algunos negocios del sector privado est\u00e1n cerrados.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"El D\u00eda de la Independencia de Estados Unidos se celebra el 4 de julio.\u00a0"},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/node_type?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2462"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2462"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/uid?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2462"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2462"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2462"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2462"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4c73d41e-cb34-4a9f-9b13-e3a08b6c78b8\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2462"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558?resourceVersion=id%3A2522"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":229,"drupal_internal__vid":2522,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-03-31T17:24:27+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Voting and Elections","created":"2022-03-23T12:07:00+00:00","changed":"2022-03-31T17:24:27+00:00","promote":true,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Csection class=\u0022usa-hero usagov-hero\u0022 aria-label=\u0022Introduction\u0022 style=\u0022background-image: url(\/themes\/custom\/usagov\/images\/topics\/Banner_img_Voting_and_Elections.png)\u0022\u003E\r\n  \u003Cdiv class=\u0022grid-container\u0022\u003E\r\n    \u003Cdiv class=\u0022usa-hero__callout usagov-hero__callout\u0022\u003E\r\n      \u003Ch1 class=\u0022usa-hero__heading\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022usa-hero__heading--alt\u0022\u003EMost Popular\u003C\/h1\u003E\r\n      \u003Cul\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/register-to-vote\u0022\u003ERegister to vote\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/presidential-election-process\u0022\u003ELearn about the presidential election process\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/midterm-elections\u0022\u003ELearn about midterm elections\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\r\n      \u003C\/ul\u003E\r\n    \u003C\/div\u003E\r\n  \u003C\/div\u003E\r\n\u003C\/section\u003E","format":"html","processed":"\u003Csection class=\u0022usa-hero usagov-hero\u0022 aria-label=\u0022Introduction\u0022 style=\u0022background-image: url(\/themes\/custom\/usagov\/images\/topics\/Banner_img_Voting_and_Elections.png)\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022grid-container\u0022\u003E\n    \u003Cdiv class=\u0022usa-hero__callout usagov-hero__callout\u0022\u003E\n      \u003Ch1 class=\u0022usa-hero__heading\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022usa-hero__heading--alt\u0022\u003EMost Popular\u003C\/h1\u003E\n      \u003Cul\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/register-to-vote\u0022\u003ERegister to vote\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/presidential-election-process\u0022\u003ELearn about the presidential election process\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n        \u003Cli\u003E\u003Ca href=\u0022\/midterm-elections\u0022\u003ELearn about midterm elections\u003C\/a\u003E\u003C\/li\u003E\n      \u003C\/ul\u003E\n    \u003C\/div\u003E\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/section\u003E","summary":""},"field_css_icon":"icon-voting","field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find answers to common questions about voting in the United States."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/node_type?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2522"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2522"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/uid?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2522"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2522"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2522"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"98da5ec5-e08a-4d6d-832e-0eb027282728","meta":{"drupal_internal__target_id":12}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2522"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/ebcd8165-89ae-4a74-b850-f10133aa6558\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2522"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040?resourceVersion=id%3A2608"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":248,"drupal_internal__vid":2608,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-08T13:23:44+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Early Voting","created":"2022-03-23T15:44:43+00:00","changed":"2022-04-08T13:23:44+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ESometimes circumstances make it hard or impossible for you to vote on Election Day. But your state may let you vote during a designated early voting period.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EMost states have early voting. This lets registered voters vote on specified dates before Election Day.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EYou don\u0027t need an excuse to vote early.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EIn some states, you may cast an absentee ballot in person before Election Day. To do this, you must \u003Ca href=\u0022\/absentee-voting\u0022\u003Erequest an absentee ballot from your state\u003C\/a\u003E. Your state may require you to submit a valid excuse too.\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ETime Frames for Early Voting\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThis \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ncsl.org\/research\/elections-and-campaigns\/early-voting-in-state-elections.aspx#Early%20Voting%20Law%20Table\u0022\u003Eearly voting chart\u003C\/a\u003E lists time frames for states that offer early voting.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00228b6b3b89-7aea-48eb-8d7f-317fb31bfd9b\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe best place to check is with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate or local election office\u003C\/a\u003E. Check under \u0022absentee voting\u0022 if you don\u0027t see information listed under \u0022voting in person\u0022 or \u0022early voting.\u0022\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ESometimes circumstances make it hard or impossible for you to vote on Election Day. But your state may let you vote during a designated early voting period.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EMost states have early voting. This lets registered voters vote on specified dates before Election Day.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EYou don\u0027t need an excuse to vote early.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EIn some states, you may cast an absentee ballot in person before Election Day. To do this, you must \u003Ca href=\u0022\/absentee-voting\u0022\u003Erequest an absentee ballot from your state\u003C\/a\u003E. Your state may require you to submit a valid excuse too.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ETime Frames for Early Voting\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EThis \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.ncsl.org\/research\/elections-and-campaigns\/early-voting-in-state-elections.aspx#Early%20Voting%20Law%20Table\u0022\u003Eearly voting chart\u003C\/a\u003E lists time frames for states that offer early voting.\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00228b6b3b89-7aea-48eb-8d7f-317fb31bfd9b\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00228b6b3b89-7aea-48eb-8d7f-317fb31bfd9b\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-alert--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\n\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-alert paragraph--view-mode--embed paragraph--id--443 usa-alert usa-alert--slim usa-alert--no-icon\u0022\u003E\n  \u003Cdiv class=\u0022usa-alert__body\u0022\u003E\n     \n    \n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--paragraph--field-alert-body--uswds-alert.html.twig\n   * field--paragraph--field-alert-body.html.twig\n   * field--paragraph--uswds-alert.html.twig\n   * field--field-alert-body.html.twig\n   * field--text.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-field-alert-body field--type-text field--label-hidden field__item\u0022\u003EThe rules change from state to state. Make sure you know yours if you plan to vote early or in-person absentee.\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n  \u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-alert.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe best place to check is with your \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.usa.gov\/election-office\u0022\u003Estate or local election office\u003C\/a\u003E. Check under \u0022absentee voting\u0022 if you don\u0027t see information listed under \u0022voting in person\u0022 or \u0022early voting.\u0022\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Early voting allows you to vote before Election Day. Learn where to get more details about early voting in your state."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/node_type?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2608"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2608"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"6ddae218-3cdb-47f9-bb52-b254a08fe9a6","meta":{"drupal_internal__target_id":1}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/uid?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2608"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2608"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2608"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2608"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3ce551f0-ab1e-4bcd-90ac-a86895c3f040\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2608"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2?resourceVersion=id%3A2638"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":322,"drupal_internal__vid":2638,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T16:11:37+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Locate Military Members","created":"2022-04-12T16:09:56+00:00","changed":"2022-04-12T16:11:37+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find a military member, veteran, retiree, or military facility."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/node_type?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2638"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2638"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/uid?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2638"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2638"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2638"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2638"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/18029f2f-daf2-4b05-a77a-eb7e4d9273c2\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2638"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce?resourceVersion=id%3A2640"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":320,"drupal_internal__vid":2640,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T16:13:14+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"How to Contact a Veteran","created":"2022-04-12T14:49:53+00:00","changed":"2022-04-12T16:13:14+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EThe VA can forward a written message from one veteran to another if the recipient\u0027s current address is on file. Follow these steps:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cdrupal-paragraph data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00221e78b407-76fa-475b-a42b-4cbc839cac1d\u0022\u003E\u003C\/drupal-paragraph\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECall the VA at 1-800-827-1000 if you have questions about the process.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EThe VA can forward a written message from one veteran to another if the recipient\u0027s current address is on file. Follow these steps:\u003C\/p\u003E\n\n\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027entity_embed_container\u0027 --\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\u003Cdiv data-embed-button=\u0022paragraphs\u0022 data-entity-label=\u0022USWDS Components\u0022 data-paragraph-id=\u00221e78b407-76fa-475b-a42b-4cbc839cac1d\u0022 data-langcode=\u0022en\u0022 data-view-mode=\u0022embed\u0022 data-entity-embed-display=\u0022entity_reference:entity_reference_entity_view\u0022 data-entity-embed-display-settings=\u0022embed\u0022 data-entity-type=\u0022embedded_paragraphs\u0022 data-entity-uuid=\u00221e78b407-76fa-475b-a42b-4cbc839cac1d\u0022 class=\u0022embedded-entity\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027field\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--paragraph.html.twig\n   * field--embedded-paragraphs--embedded-paragraphs.html.twig\n   * field--paragraph.html.twig\n   * field--entity-reference-revisions.html.twig\n   x field.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n            \u003Cdiv class=\u0022field field--name-paragraph field--type-entity-reference-revisions field--label-hidden field__item\u0022\u003E\n\n\u003C!-- THEME DEBUG --\u003E\n\u003C!-- THEME HOOK: \u0027paragraph\u0027 --\u003E\n\u003C!-- FILE NAME SUGGESTIONS:\n   * paragraph--uswds-process-list--embed.html.twig\n   x paragraph--uswds-process-list.html.twig\n   * paragraph--embed.html.twig\n   * paragraph.html.twig\n--\u003E\n\u003C!-- BEGIN OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-process-list.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\n\u003Cdiv class=\u0022paragraph paragraph--type--uswds-process-list paragraph--view-mode--embed paragraph--id--723\u0022\u003E\n  \u003Col class=\u0022usa-process-list\u0022\u003E\u003Cli class=\u0022usa-process-list__item\u0022\u003E\n        \u003Ch4 class=\u0022usa-process-list__heading\u0022\u003E\u003C\/h4\u003E\n                        \n                                            \n                                        \u003Cp\u003EWrite a message to the veteran.\u003C\/p\u003E\u0026#13;\n\n      \u003C\/li\u003E\n          \u003Cli class=\u0022usa-process-list__item\u0022\u003E\n        \u003Ch4 class=\u0022usa-process-list__heading\u0022\u003E\u003C\/h4\u003E\n                        \n                                            \n                                        \u003Cp\u003EPlace it in an unsealed, stamped envelope.\u003C\/p\u003E\u0026#13;\n\n      \u003C\/li\u003E\n          \u003Cli class=\u0022usa-process-list__item\u0022\u003E\n        \u003Ch4 class=\u0022usa-process-list__heading\u0022\u003E\u003C\/h4\u003E\n                        \n                                            \n                                        \u003Cp\u003EWrite a note to tell the VA who you are trying to reach. Add as much identifying information as you have.\u003C\/p\u003E\u0026#13;\n\n      \u003C\/li\u003E\n          \u003Cli class=\u0022usa-process-list__item\u0022\u003E\n        \u003Ch4 class=\u0022usa-process-list__heading\u0022\u003E\u003C\/h4\u003E\n                        \n                                            \n                                        \u003Cp\u003EEnclose all this in another envelope and address it to the nearest \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.benefits.va.gov\/benefits\/offices.asp\u0022\u003EVA Regional Office\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\u0026#13;\n\n      \u003C\/li\u003E\n      \u003C\/ol\u003E\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/custom\/usagov\/templates\/paragraph--uswds-process-list.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n      \n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027themes\/contrib\/uswds_base\/templates\/field\/field.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003C\/div\u003E\n\n\u003C!-- END OUTPUT from \u0027modules\/contrib\/entity_embed\/templates\/entity-embed-container.html.twig\u0027 --\u003E\n\n\u003Cp\u003ECall the VA at 1-800-827-1000 if you have questions about the process.\u00a0\u003C\/p\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"There is no database of contacts for U.S. military veterans. But the Department of Veterans Affairs (VA) may be able to reconnect veterans who served together."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/node_type?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2640"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2640"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/uid?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2640"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2640"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2640"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2640"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/3b680c75-087d-4163-83bc-9abaf0a775ce\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2640"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e?resourceVersion=id%3A2657"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":327,"drupal_internal__vid":2657,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T17:28:23+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Military Pay and Benefits","created":"2022-04-12T17:25:59+00:00","changed":"2022-04-12T17:28:23+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find information on basic pay, pensions, survivor and health benefits for service members, veterans, and military retirees."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/node_type?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2657"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2657"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/uid?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2657"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2657"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2657"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2657"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0a6af06b-0024-4d51-ac30-be206c42b56e\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2657"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2?resourceVersion=id%3A2674"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":330,"drupal_internal__vid":2674,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T17:55:29+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Military Pay and Pensions","created":"2022-04-12T17:53:21+00:00","changed":"2022-04-12T17:55:29+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find information on basic pay, pensions, and retirement benefits for service members, veterans, and military retirees."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/node_type?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2674"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2674"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/uid?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2674"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2674"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2674"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2674"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c67d7526-152e-4257-ab29-2848e0b7e9e2\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2674"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd?resourceVersion=id%3A2685"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":333,"drupal_internal__vid":2685,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T18:13:48+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Selective Service","created":"2022-04-12T18:11:35+00:00","changed":"2022-04-12T18:13:48+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Learn how to register and verify your registration for the Selective Service."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/node_type?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2685"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2685"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/uid?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2685"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2685"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2685"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2685"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/c127da5a-1e85-48b8-9c82-bfbeba5c65dd\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2685"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05?resourceVersion=id%3A2694"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":335,"drupal_internal__vid":2694,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T18:40:25+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Military Survivor Benefits","created":"2022-04-12T18:32:00+00:00","changed":"2022-04-12T18:40:25+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003EIf you are a current service member or veteran, you may qualify for a servicemembers or veterans life insurance policy. As a retired service member, you can also protect your pension for your loved ones.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ELife Insurance for Active Duty Service Members\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EQualifying active duty service members automatically have a policy with Servicemembers\u2019 Group Life Insurance (SGLI). \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.va.gov\/life-insurance\/options-eligibility\/sgli\/\u0022\u003ELearn about SGLI policies\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EEligibility requirements\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EUpdating your beneficiaries\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EChanging or canceling your policy coverage\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ELife Insurance for Veterans\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIf you had SGLI when you were on active duty, you may be eligible for the Veterans\u2019 Group Life Insurance (VGLI). VGLI insures both active duty and reserve service veterans. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.va.gov\/life-insurance\/options-eligibility\/vgli\/\u0022\u003ELearn about VGLI coverage\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EEligibility for coverage\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EApplying for a policy\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EUpdating your policy or beneficiaries\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EMonthly premium rates\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ESurvivor Benefits for Retirees\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAs a military retiree, your pension payments end when you die. Retired active duty and reservists may enroll in an annuity program when they retire. These programs will give your survivors a portion of your pension for the rest of their lives.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Ch3\u003EActive Duty Retirees\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EActive duty retirees can enroll in the Survivor Benefit Plan (SBP) to provide for their survivors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/militarypay.defense.gov\/Benefits\/Survivor-Benefit-Program\/\u0022\u003ELearn about the SBP\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EProgram costs\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EBenefits for your survivors\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EUpdates to your plan\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Ch3\u003ERetiring Reservists\u003C\/h3\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ERetiring reservists can enroll in the Reserve Component Survivor Benefit Plan (RCSBP). \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.dfas.mil\/retiredmilitary\/provide\/rcsbp\/\u0022\u003ELearn about the RCSBP\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EEligibility\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EEnrollment\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EChanges to your plan\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003EIf you are a current service member or veteran, you may qualify for a servicemembers or veterans life insurance policy. As a retired service member, you can also protect your pension for your loved ones.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ELife Insurance for Active Duty Service Members\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EQualifying active duty service members automatically have a policy with Servicemembers\u2019 Group Life Insurance (SGLI). \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.va.gov\/life-insurance\/options-eligibility\/sgli\/\u0022\u003ELearn about SGLI policies\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EEligibility requirements\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EUpdating your beneficiaries\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EChanging or canceling your policy coverage\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ELife Insurance for Veterans\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EIf you had SGLI when you were on active duty, you may be eligible for the Veterans\u2019 Group Life Insurance (VGLI). VGLI insures both active duty and reserve service veterans. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.va.gov\/life-insurance\/options-eligibility\/vgli\/\u0022\u003ELearn about VGLI coverage\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EEligibility for coverage\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EApplying for a policy\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EUpdating your policy or beneficiaries\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EMonthly premium rates\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch2\u003E\u003Cstrong\u003ESurvivor Benefits for Retirees\u003C\/strong\u003E\u003C\/h2\u003E\n\n\u003Cp\u003EAs a military retiree, your pension payments end when you die. Retired active duty and reservists may enroll in an annuity program when they retire. These programs will give your survivors a portion of your pension for the rest of their lives.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Ch3\u003EActive Duty Retirees\u003C\/h3\u003E\n\n\u003Cp\u003EActive duty retirees can enroll in the Survivor Benefit Plan (SBP) to provide for their survivors. \u003Ca href=\u0022https:\/\/militarypay.defense.gov\/Benefits\/Survivor-Benefit-Program\/\u0022\u003ELearn about the SBP\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EProgram costs\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EBenefits for your survivors\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EUpdates to your plan\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Ch3\u003ERetiring Reservists\u003C\/h3\u003E\n\n\u003Cp\u003ERetiring reservists can enroll in the Reserve Component Survivor Benefit Plan (RCSBP). \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.dfas.mil\/retiredmilitary\/provide\/rcsbp\/\u0022\u003ELearn about the RCSBP\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EEligibility\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EEnrollment\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EChanges to your plan\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Active duty, veterans, and retirees may be eligible to enroll in programs to provide for their survivors."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/node_type?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2694"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2694"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/uid?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2694"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2694"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2694"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2694"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/067af388-d79e-4107-8e9c-7412145c1e05\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2694"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82?resourceVersion=id%3A2700"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":342,"drupal_internal__vid":2700,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T19:09:46+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Veterans Health","created":"2022-04-12T19:08:26+00:00","changed":"2022-04-12T19:09:46+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find information about medical issues and health benefits for veterans."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/node_type?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2700"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2700"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/uid?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2700"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2700"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2700"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2700"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/8ec84d9e-d989-48e5-81d3-efb01d705c82\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2700"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5?resourceVersion=id%3A2708"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":345,"drupal_internal__vid":2708,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-12T19:25:15+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Veterans Jobs and Training","created":"2022-04-12T19:22:43+00:00","changed":"2022-04-12T19:25:15+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find job opportunities and training programs for veterans."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/node_type?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2708"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2708"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/uid?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2708"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2708"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2708"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2708"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/1c3ea8f9-0ddf-4388-9eb8-3402dcdf31c5\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2708"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c?resourceVersion=id%3A2738"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":356,"drupal_internal__vid":2738,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-15T15:07:58+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Sponsor Someone for a Green Card","created":"2022-04-15T15:03:56+00:00","changed":"2022-04-15T15:07:58+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Find out how to sponsor an employee or refugee."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/node_type?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2738"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2738"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/uid?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2738"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2738"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2738"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2738"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/6dd359e2-c34d-44f7-884f-5c673938bc1c\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2738"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1?resourceVersion=id%3A2744"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":360,"drupal_internal__vid":2744,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-15T15:30:28+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Refugees and Asylum","created":"2022-04-15T15:25:54+00:00","changed":"2022-04-15T15:30:28+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"Learn how to seek refuge or asylum in the U.S. Also find U.S. embassies around the world."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/node_type?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2744"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2744"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/uid?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2744"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2744"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2744"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2744"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/98eebaac-6fcd-4160-9d67-df9a697d10b1\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2744"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127?resourceVersion=id%3A2747"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":357,"drupal_internal__vid":2747,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-15T15:33:12+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"How To Seek Asylum in the U.S.","created":"2022-04-15T15:14:39+00:00","changed":"2022-04-15T15:33:12+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":{"value":"\u003Cp\u003ETo be eligible for asylum, you must be:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EInside the United States\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EAble to demonstrate that you were persecuted or have a fear of persecution in your home country due to your:\r\n\t\u003Cul\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003ERace\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003EReligion\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003ENationality\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003ESocial group\u003C\/li\u003E\r\n\t\t\u003Cli\u003EPolitical opinion\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003C\/ul\u003E\r\n\t\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/humanitarian\/refugees-and-asylum\/asylum\u0022\u003ELearn the process of seeking asylum in the U.S.\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cul\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EWorking in the U.S.\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EHelping family members seek asylum\u003C\/li\u003E\r\n\t\u003Cli\u003EFiling for permanent residence (Green Card)\u003C\/li\u003E\r\n\u003C\/ul\u003E\r\n","format":"uswds","processed":"\u003Cp\u003ETo be eligible for asylum, you must be:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EInside the United States\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EAble to demonstrate that you were persecuted or have a fear of persecution in your home country due to your:\n\t\u003Cul\u003E\n\t\t\u003Cli\u003ERace\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003EReligion\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003ENationality\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003ESocial group\u003C\/li\u003E\n\t\t\u003Cli\u003EPolitical opinion\u003C\/li\u003E\n\t\u003C\/ul\u003E\n\t\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.uscis.gov\/humanitarian\/refugees-and-asylum\/asylum\u0022\u003ELearn the process of seeking asylum in the U.S.\u003C\/a\u003E, including:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\n\t\u003Cli\u003EWorking in the U.S.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EHelping family members seek asylum\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EFiling for permanent residence (Green Card)\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\n","summary":""},"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":false,"field_page_intro":"To seek asylum, you must already be in the U.S. and believe you will be in danger of persecution if you return to your country. Learn about the asylum application process."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/node_type?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2747"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2747"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/uid?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2747"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2747"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2747"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"24ada0c8-3397-4b5f-a8bc-55adff307199","meta":{"drupal_internal__target_id":10}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2747"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/0668d8f8-6824-49c7-af5d-e9767f0b5127\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2747"}}}}},{"type":"node--basic_page","id":"a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477","links":{"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477?resourceVersion=id%3A2782"}},"attributes":{"drupal_internal__nid":379,"drupal_internal__vid":2782,"langcode":"en","revision_timestamp":"2022-04-15T20:17:40+00:00","revision_log":null,"status":true,"title":"Proving U.S. Citizenship","created":"2022-04-15T20:14:49+00:00","changed":"2022-04-15T20:17:40+00:00","promote":false,"sticky":false,"default_langcode":true,"revision_translation_affected":true,"moderation_state":"published","content_translation_source":"und","content_translation_outdated":false,"body":null,"field_css_icon":null,"field_footer_html":null,"field_for_contact_center_only":null,"field_header_html":null,"field_hide_page_intro":null,"field_is_navigation_page":true,"field_page_intro":"Learn how to prove your U.S. citizenship without a birth certificate or if you were born outside the U.S. to a parent who is a U.S. citizen."},"relationships":{"node_type":{"data":{"type":"node_type--node_type","id":"3e86f49b-3c5d-401f-aea2-cc568685095d","meta":{"drupal_internal__target_id":"basic_page"}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/node_type?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/node_type?resourceVersion=id%3A2782"}}},"revision_uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/revision_uid?resourceVersion=id%3A2782"}}},"uid":{"data":{"type":"user--user","id":"0e6942b0-781c-4ed4-8df7-f946e5439074","meta":{"drupal_internal__target_id":7}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/uid?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/uid?resourceVersion=id%3A2782"}}},"field_language_toggle":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/field_language_toggle?resourceVersion=id%3A2782"}}},"field_navigation_banner_image":{"data":null,"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/field_navigation_banner_image?resourceVersion=id%3A2782"}}},"field_page_type":{"data":{"type":"taxonomy_term--page_type","id":"5d427eb4-eaf0-4735-a6c9-6968c85545f9","meta":{"drupal_internal__target_id":11}},"links":{"related":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2782"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/a70f94b7-5b8d-40d2-9dd8-95fabba67477\/relationships\/field_page_type?resourceVersion=id%3A2782"}}}}}],"meta":{"omitted":{"detail":"Some resources have been omitted because of insufficient authorization.","links":{"help":{"href":"https:\/\/www.drupal.org\/docs\/8\/modules\/json-api\/filtering#filters-access-control"},"item--F1JQLxh":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/2ef1f57c-242a-4db4-b2b4-0bf6d2875efa","meta":{"rel":"item","detail":"The current user is not allowed to GET the selected resource. The \u0027view any unpublished content\u0027 permission is required."}},"item--TZndptd":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/12ab3ad9-d2c5-4aa9-820e-d69124bef176","meta":{"rel":"item","detail":"The current user is not allowed to GET the selected resource. The \u0027view any unpublished content\u0027 permission is required."}},"item--CN9D58a":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/4ad6848d-d4a2-44a6-ab20-b9846ff67cb0","meta":{"rel":"item","detail":"The current user is not allowed to GET the selected resource. The \u0027view any unpublished content\u0027 permission is required."}},"item--gn5QRjM":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/fdb3392a-aa3e-4bf9-bb86-235214d497be","meta":{"rel":"item","detail":"The current user is not allowed to GET the selected resource. The \u0027view any unpublished content\u0027 permission is required."}},"item--6cErvWm":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page\/78eba1cd-bb61-4d31-a2eb-041bc4f1dfc1","meta":{"rel":"item","detail":"The current user is not allowed to GET the selected resource. The \u0027view any unpublished content\u0027 permission is required."}}}}},"links":{"next":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page?page%5Boffset%5D=50\u0026page%5Blimit%5D=50"},"self":{"href":"http:\/\/localhost:8888\/jsonapi\/node\/basic_page"}}}